<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">%s tarafından engellenmek için ayarlanan hostların sayısını gösterir.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s host</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Güncelleniyor...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">İndiriliyor...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Filtreleri yalnızca kablosuz bağlantı ile indirin</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Şu ana kadar engellenen toplam reklam sayısını gösterir.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d engellendi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count2">%s reklam engellendi</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Listeleri indir</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Listeleri şimdi indir</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Önbelleği kaldırmak ve listelerinizi tekrar indirmek için aşağıdaki düğmeyi kullanın. Filtrenizle ilgili herhangi bir sorun yaşarsanız bu yardımcı olabilir.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Listeleri indirme sıklığı</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Uygulamanın listelerinizi ne sıklıkla indirmesi gerektiğini yapılandırmak için seçeneklerden birini seçin.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Günde bir defa</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Haftadaki iki kez</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Haftada bir kez</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Ayda bir</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Sadece kablosuz bağlantı ile indir</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Uygulamanın yalnızca cihazınız WiFi\'ye bağlı olduğunda listeleri indirmesini isterseniz, bu anahtarı etkinleştirin. Aksi takdirde, uygulama, cihazınız bir mobil ağa bağlı olduğunda ve veri planınızı kullanırken de listeleri indirebilir.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s hafızaya sığabilir</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Uygulamanın VPN\'i yalnızca İnternet bağlantısı varsa etkinleştirmesini ve bağlantı sorunlarının olması durumunda tüneli yeniden başlatmasını isterseniz, bu anahtarı etkinleştirin. Bu bazı cihazlar için yardımcı olabilir. Not: Önceki sürümlerde bu seçenek \"Sadece Çevrimiçi\" olarak adlandırılmıştır.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Agresif uyandırma</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Cihazınızın güç tasarrufu özelliğinden kaynaklanan sorunla karşılaşırsanız bu anahtarı etkinleştirin. Uygulama tünel bağlantı sorunlarını tespit ettiğinde, güç tasarrufu modundan çıkarmak için önceliğini yükseltmeye çalışacaktır.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Raporlar</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Uygulamanın, sorunları ve hataları düzeltmemize yardımcı olacak raporlar göndermesine izin vermek için bu anahtarı etkinleştirin. Bu, günde yalnızca bir kez veya uygulama çöktüğünde gerçekleşir. Bunu devre dışı bırakmak, yaşadığınız sorunları çözmemizi zorlaştırabilir. Bu ayarın geçerli olması için uygulamayı yeniden başlatmanız gerekebilir.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS geri dönüşü</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">WiFi gibi bazı durumlarda İnternet erişimini kaybediyorsanız bu anahtarı etkinleştirin. Bu, uygulamanın bağlantısını sürdürebilmesi için geçici olarak Cloudflare DNS\'e geçiş yapmasını sağlar. Bu ayarın geçerli olması için DNS bölümünden sunucularınızı yeniden seçmeniz gerekebilir.</string>
</resources>
