<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Descargar listas</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Descargar listas ahora</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">Descarga de listas iniciada</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Usa el botón de debajo para limpiar el caché y descargar las listas de nuevo. Podría ayudar si tienes problemas con los filtros.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Frecuencia de actualización de listas</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Elige una de las opciones para configurar cada cuánto tiempo la app actualizará tus listas.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Una vez al día</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Dos veces a la semana</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Una vez a la semana</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Una vez al mes</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_5">Nunca</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Descargar solo por WiFi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Activa este interruptor si quieres que la aplicación descargue las listas solo cuando tu dispositivo esté conectado a una WiFi. De lo contrario, la app también podrá descargar listas cuando tu dispositivo esté conectado a una red móvil usando tu plan de datos.</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Activa esto si deseas que la aplicación active la VPN solo si hay conexión a internet, y reinicia el túnel en caso de que haya problemas de conexión. Esto puede ayudar en algunos dispositivos.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Inicio agresivo</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Activa este interruptor si tienes problemas relacionados con la función de ahorro de energía de tu dispositivo. Cuando la aplicación detecte problemas de conectividad con el túnel, intentará aumentar su prioridad para evitar el modo de ahorro de energía.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Informes</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Activa este interruptor para permitir que la aplicación envíe informes que nos ayuden a solucionar problemas y errores. Esto sucederá solo una vez al día, o cuando la aplicación se bloquee. Deshabilitar esto puede dificultarnos resolver cualquier problema que puedas estar experimentando. Es posible que debas reiniciar la aplicación para que esta configuración tenga efecto.</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_title">[BETA] Reglas avanzadas de bloqueo</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_description">Activa este interruptor si deseas utilizar caracteres comodín en tus reglas de filtrado. Por ejemplo, añadir una regla para *.google.com bloquearía todos los dominios de Google. Esto puede tener un impacto negativo en la vida de la batería. Por favor, ten en cuenta que esta es una característica experimental y puede que no funcione correctamente.</string>
    <string name="tunnel_config_cname_title">[BETA] Bloqueo de CNAME</string>
    <string name="tunnel_config_cname_description">Activa este interruptor si quieres bloquear todos los CNAMEs de los dominios en tus listas de bloqueo. Un CNAME es un alias para un dominio, utilizado por algunos anunciantes para ocultar este dominio detrás de otro dominio menos obvio o que cambia regularmente. Esta táctica se puede mitigar bloqueando todos los registros CNAME que resolverían al dominio bloqueado. Ten en cuenta que esta es una función experimental y puede que no funcione correctamente.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS alternativo</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Activa este interruptor si pierdes acceso a internet en algunas situaciones, como tu WiFi. Esto hará que la aplicación cambie temporalmente al DNS de Cloudflare o Google para mantener tu conectividad. Es posible que debas volver a seleccionar tus servidores en la sección de DNS para que esta configuración tenga efecto.</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_title">[BETA] Lista inteligente</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_btn">Restablecer</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_btn">Limpiar</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_none">Nada que limpiar</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_inactive">La Lista inteligente está inactiva</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_done">La lista inteligente se ha limpiado de reglas antiguas</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_done">La Lista inteligente ha sido restablecida</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_description">Activa este interruptor para activar la Lista inteligente, la cual reduce drásticamente el número de reglas en tus filtros, consiguiendo prolongar la vida de la batería y reducir el uso de la RAM. Cuando está activada, Blokada observará el registro de peticiones y dinámicamente generará una lista que solo contenga reglas que realmente han bloqueado al menos una solicitud. La Lista inteligente se actualiza cada noche. Puede que experimentes un mayor número de peticiones no deseadas permitidas durante el período de aprendizaje (unos pocos días). Por favor, ten en cuenta que esta es una característica experimental y puede no funcionar correctamente.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_wildcard">Primero desactiva las Reglas avanzadas de bloqueo.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_smartlist">Primero desactiva la lista inteligente.</string>
</resources>
