<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Mostra el número de servidors configurats per ser blocats per %s.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s servidor(s)</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">S\'està actualitzant...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">S\'està baixant...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Baixa els filtres només quan estigueu connectat a Wi-Fi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Mostra el nombre total de servidors bloquejats fins ara.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d bloquejat(s)</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Baixa les llistes</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Baixa les llistes ara</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Utilitzeu el botó següent per eliminar la memòria cau i torneu a baixar les vostres llistes. Això pot ajudar si experimenteu algun problema amb el filtratge.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Freqüència de baixada de les llistes</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Seleccioneu una de les opcions per configurar la freqüència amb què l\'aplicació ha de baixar les vostres llistes.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Un cop al dia</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Dos cops per set.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Un cop per set.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Un cop al mes</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Baixa només amb Wi-Fi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Activeu aquest commutador si voleu que l\'aplicació baixi les llistes només quan el dispositiu estigui connectat a Wi-Fi. En cas contrari, l\'aplicació també pot baixar les llistes quan el dispositiu estigui connectat a una xarxa mòbil i utilitzeu el vostre pla de dades.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s pot cabre en memòria</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Activeu aquest commutador si voleu que l\'aplicació activi la VPN només si hi ha connectivitat a Internet i reinicia el túnel en cas que hi hagi problemes de connectivitat. Això pot ser útil per a alguns dispositius. Nota: en versions anteriors aquesta opció es deia «Només en línia».</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Despertament agressiu</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Activeu aquest commutador si teniu problemes causats amb la funció d\'estalvi d\'energia del dispositiu. Quan l\'aplicació detecti problemes de connectivitat al túnel, intentarà augmentar la seva prioritat per treure-ho del mode d\'estalvi d\'energia.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Informes</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Activeu aquest commutador per permetre que l\'aplicació enviï informes que ens ajudin a solucionar problemes i errors. Això succeirà només un cop al dia, o quan l\'aplicació es bloquegi. En desactivar això podeu dificultar la resolució de qualsevol problema que pugueu experimentar. És possible que necessiteu reiniciar l\'aplicació perquè aquesta configuració tingui efecte.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS alternatiu</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Activeu aquest commutador si perdeu l\'accés a Internet en algunes situacions, com ara el vostre Wi-Fi. D\'aquesta manera, l\'aplicació canviarà temporalment als DNS de Cloudflare per mantenir la connectivitat. És possible que hageu de tornar a seleccionar els vostres servidors a la secció de DNS perquè aquesta configuració tingui efecte.</string>
</resources>
