<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Mostra il numero di host impostati che saranno bloccati da %s.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s host</string>
    <string name="tunnel_hosts_count">%d host</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Aggiornamento...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Sto scaricando...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Scarica filtri solo tramite WiFi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Visualizza il numero totale di host bloccati finora.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d bloccati</string>
    <string name="tunnel_dropped_count2">%s domini bloccati</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Scarica le liste</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Scarica le liste adesso</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">Download delle liste avviato</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Premi il pulsante sotto per pulire la cache e scaricare nuovamente le liste. Questo potrebbe essere d\'aiuto in caso di problemi con i filtri.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Frequenza di aggiornamento delle liste</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Seleziona una delle seguenti opzioni per configurare quanto spesso l\'app deve aggiornare le tue liste.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Una volta al giorno</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Due volte a settimana</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Una volta a settimana</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Una volta al mese</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Scarica solo tramite WiFi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Attiva questa opzione se preferisci che l\'app scarichi le liste solo quando il tuo dispositivo è connesso ad una rete WiFi. Altrimenti, l\'app potrebbe scaricare le liste anche mentre il tuo dispositivo è connesso ad una rete mobile e utilizzare il tuo piano dati.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s possono occupare la RAM</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Attiva questa opzione se preferisci che l\'app attivi la VPN solo in presenza di connessione ad Internet, e riavvii il tunnel in caso di problemi di connettività. Questa opzione potrebbe essere d\'aiuto per alcuni dispositivi. Nota: nelle versioni precedenti, questa opzione era chiamata \"Solo Online\".</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Forza risveglio</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Attiva questa opzione se riscontri problemi causati dalle impostazioni di risparmio energetico del tuo dispositivo. Quando l\'app rileverà problemi di connessione al tunnel, tenterà di aumentare la sua priorità per scavalcare la modalità di risparmio energetico.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Rapporti</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Attiva questa opzione per consentire all\'applicazione di inviarci dei rapporti per aiutarci a risolvere problemi e bug. L\'invio dei rapporti avverrà una sola volta al giorno, o in caso di crash dell\'app. Disabilitare questa opzione potrebbe renderci più difficile risolvere eventuali problemi in cui potresti incorrere. Per rendere effettiva questa impostazione, potresti dover riavviare l\'applicazione.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS di riserva</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Attiva questa opzione se, in certe situazioni, come con il tuo WiFi, perdi l\'accesso ad Internet. Ciò farà passare temporaneamente l\'applicazione ai DNS di Cloudflare in modo da sostenere la connettività. Per rendere effettiva questa impostazione, potresti dover selezionare nuovamente i tuoi DNS nella sezione dedicata.</string>
</resources>
