<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Zeigt die Anzahl der konfigurierten Hosts, die von %s blockiert werden.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s Hosts</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Aktualisiere...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Lade herunter...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Filter nur über WLAN herunterladen</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Zeigt die Gesamtzahl der bisher blockierten Hosts.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d Anzeigen blockiert</string>
    <string name="tunnel_dropped_count2">%s blockiert</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Listen downloaden</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Listen jetzt herunterladen</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Verwenden den Button unten, um Cache zu leeren und Deine Listen erneut herunterzuladen. Dies kann helfen, wenn Du irgendwelche Probleme mit Deinen Filtern hast.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Listen download Rhytmus</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Wählen Sie eine der Optionen aus, um zu konfigurieren, wie oft die App Ihre Listen herunterladen soll.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Einmal am Tag</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Zweimal pro Woche</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Einmal pro Woche</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Einmal im Monat</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Nur über WLAN herunterladen</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Aktiviere die Einstellung, wenn die Listen nur über WLAN heruntergeladen werden sollen. Andernfalls kann die App auch Listen herunterladen, wenn Dein Gerät mit einem Mobilfunknetz verbunden ist und Deinen Datentarif verwendet.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s kann in den Speicher passen.</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Aktiviere diesen Schalter, wenn die App das VPN nur aktivieren soll, wenn eine aktive Internetverbindung besteht. Die Einstellung startet das VPN neu, falls Verbindungsprobleme auftreten. Dies kann für einige Geräte hilfreich sein. Hinweis: In früheren Versionen wurde diese Option \"Nur Online\" genannt.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Aggressives Aufwachen.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Aktiviere diesen Schalter, wenn Probleme auftreten die durch die Powersave-Funktion des Geräts verursacht werden. Wenn die App Probleme mit der VPN feststellt, versucht sie die Priorität zu erhöhen, um den Energiesparmodus zu deaktivieren.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Berichte</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Aktiviere diesen Schalter, um der App zu ermöglichen, Berichte zu senden. Diese helfen uns, Probleme und Fehler zu beheben. Das Senden geschieht nur einmal pro Tag bzw. dann, wenn die App abstürzt. Das Deaktivieren dieser Option kann es schwierig machen, alle Probleme zu lösen, die bei dir möglicherweise auftreten. Du musst die App neu starten, damit diese Einstellung wirksam wird.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS-Fallback</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Aktiviere diesen Schalter, wenn du in einigen Situationen kein Internet-Zugriff hast, z.B. über WLAN. Dadurch wird die App vorübergehend zu Cloudflare DNS wechseln, um eine Konnektivität zu erhalten. Du musst möglicherweise deine Server im DNS-Bereich neu auswählen, damit diese Einstellung wirksam wird.</string>
</resources>
