<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Scarica le liste</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Scarica le liste adesso</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">Download delle liste avviato</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Premi il pulsante sotto per pulire la cache e scaricare nuovamente le liste. Questo potrebbe essere d\'aiuto in caso di problemi con i filtri.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Frequenza di aggiornamento delle liste</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Seleziona una delle seguenti opzioni per configurare l\'intervallo di aggiornamento delle tue liste.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Una volta al giorno</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Due volte a settimana</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Una volta a settimana</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Una volta al mese</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_5">Mai</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Scarica solo tramite WiFi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Attiva questa opzione se preferisci che l\'app scarichi le liste solo quando il tuo dispositivo è connesso ad una rete WiFi. Altrimenti, l\'app potrebbe scaricare le liste anche mentre il tuo dispositivo è connesso ad una rete mobile e utilizzare il tuo piano dati.</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Attiva questa opzione se preferisci che l\'app attivi la VPN solo in presenza di connessione ad Internet e riavvii il tunnel in caso di problemi di connettività. Questa opzione potrebbe essere d\'aiuto per alcuni dispositivi.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Forza risveglio</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Attiva questa opzione se riscontri problemi causati dalle impostazioni di risparmio energetico del tuo dispositivo. Quando l\'app rileverà problemi di connessione al tunnel, tenterà di aumentare la sua priorità per scavalcare la modalità di risparmio energetico.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Rapporti</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Attiva questa opzione per consentire all\'applicazione di inviarci dei rapporti per aiutarci a risolvere problemi e bug. L\'invio dei rapporti avverrà una sola volta al giorno, o in caso di crash dell\'app. Disabilitare questa opzione potrebbe renderci più difficile risolvere eventuali problemi in cui potresti incorrere. Per rendere effettiva questa impostazione, potresti dover riavviare l\'applicazione.</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_title">[BETA] Regole di blocco avanzate</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_description">Attiva l\'opzione se desideri utilizzare caratteri jolly nelle regole di filtraggio. Ad esempio, aggiungere una regola per *.google.com bloccherà tutti i domini di Google. Ciò potrebbe avere un impatto sulla durata della batteria. Si prega di notare che questa è una funzione sperimentale e potrebbe non funzionare correttamente.</string>
    <string name="tunnel_config_cname_title">[BETA] Blocco CName</string>
    <string name="tunnel_config_cname_description">Attiva questa opzione se desideri bloccare tutti i CName per i domini sulle tue liste di blocco. Un CName è un alias per un dominio, è usato da alcuni inserzionisti per nascondere il proprio dominio dietro uno apparentemente sicuro o che cambia spesso. Questa tattica può essere aggirata bloccando tutti i CName che risolverebbero il dominio bloccato. Attenzione, questa è una funzionalità sperimentale e potrebbe non funzionare correttamente.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS di riserva</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Attiva questa opzione se, in certe situazioni, come quando utilizzi il WiFi, perdi l\'accesso ad Internet. Ciò farà passare temporaneamente l\'applicazione ai DNS di Cloudflare o di Google in modo da sostenere la connettività. Per rendere effettiva questa impostazione, potresti dover selezionare nuovamente i tuoi DNS nella sezione dedicata.</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_title">[BETA] Lista Intelligente</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_btn">Ripristina</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_btn">Pulisci</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_none">Nulla da pulire</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_inactive">Lista Intelligente disattivata</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_done">La pulizia delle vecchie regole è stata completata</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_done">Ripristino effettuato</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_description">Attiva questa opzione per abilitare la Lista Intelligente, che andrà a diminuire sensibilmente il numero di regole dei tuoi filtri, migliorando potenzialmente la durata della batteria e abbassando l\'utilizzo della RAM. Quando è abilitata, Blokada darà un\'occhiata al tuo registro richieste e genererà dinamicamente una lista che contiene solo regole che effettivamente bloccano almeno una richiesta. La Lista Intelligente viene aggiornata ogni notte. Si prega di notare che potresti riscontrare un numero maggiore di richieste indesiderate consentite durante il periodo di apprendimento (alcuni giorni). Si prega di notare che questa è una funzione sperimentale e potrebbe non funzionare correttamente.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_wildcard">Anzitutto, disattiva le regole avanzate di blocco.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_smartlist">Anzitutto, disattiva la Lista Intelligente.</string>
</resources>
