<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Listák letöltése</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Listák letöltése most</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">A listák letöltése megkezdődött</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Az alábbi gombra kattintva törölheted a gyorsítótárat és töltheted le újra a listákat. Ez segíthet, ha bármilyen problémát tapasztalsz a szűrés során.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Listák letöltési gyakorisága</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Válaszd ki az egyik lehetőséget, hogy az alkalmazás milyen gyakran töltse le a listákat.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Naponta egyszer</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Hetente kétszer</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Hetente egyszer</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Havonta egyszer</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_5">Soha</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Csak Wi-Fi mellett töltse le</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Ezt a kapcsolót akkor kapcsold be, ha azt szeretnéd, hogy az alkalmazás csak akkor töltse le a listákat, ha a készüléked Wi-Fi-hez csatlakozik. Ellenkező esetben az alkalmazás akkor is letöltheti a listákat, amikor az eszköz mobilnethez csatlakozik, így az adatkeretedet is fogyasztja.</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Akkor aktiváld ezt a kapcsolót, ha azt akarod, hogy az alkalmazás csak internetkapcsolat esetén aktiválja a VPN-t, és csatlakozási problémák esetén indítsa újra a Tunnel-t. Ez bizonyos készülékeknél segíthet.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Agresszív ébresztés</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Akkor kapcsold be ezt a kapcsolót, ha olyan problémák merülnek fel, amelyeket az eszközöd energiatakarékos módja okozott. Amikor az alkalmazás alagút kapcsolódási problémát észlel, akkor megpróbálja növelni annak prioritását, hogy elkerülje az energiatakarékos módot.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Jelentések</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Aktiváld ezt a kapcsolót, hogy lehetővé tedd az alkalmazás számára a jelentések küldését, amelyek segítenek megoldani a problémákat és a hibákat. Ez naponta egyszer történik meg, vagy amikor az alkalmazás összeomlik. Ennek letiltása megnehezítheti számunkra a felmerülő problémák megoldását. Lehet, hogy újra kell indítanod az alkalmazást, hogy ez a beállítás érvénybe léphessen.</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_title">[BETA] Speciális hirdetésblokkolási szabályok</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_description">Akkor aktiváld ezt a kapcsolót, ha helyettesítő karaktereket szeretnél használni a szűrési szabályokban. Például a *.google.com szabály hozzáadása blokkolja a Google összes tartományát. Ez negatív hatással lehet az akkumulátor élettartamára. Kérjük vedd figyelembe, hogy ez egy kísérleti szolgáltatás, és előfordulhat, hogy nem megfelelően működik.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS megkerülés</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Ezt a kapcsolót akkor aktiváld, ha bizonyos helyzetekben elveszíted az internet-hozzáférést, például a Wi-Fi-t. Ezzel az alkalmazás ideiglenesen átkapcsol a Cloudflare vagy Google DNS-re a kapcsolat fenntartásához. Előfordulhat, hogy a beállítás aktiválásához a DNS szakaszban újra ki kell választanod a kiszolgálókat.</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_title">[BETA] Intelligens lista</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_btn">Nullázás</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_btn">Tisztítás</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_none">Nincs mit tisztítani</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_inactive">Intelligens lista inaktív</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_done">Az Intelligens lista a régi szabályoktól megtisztítva</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_done">Intelligens lista alaphelyzetre állítva</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_description">Az Intelligens lista funkció engedélyezéséhez váltsd át a kapcsolót, amely drasztikusan csökkenti a szűrőkben lévő szabályok számát, potenciálisan javítva az akkumulátor élettartamát és csökkentve a memóriahasználatot. Ha engedélyezed, a Blokada megvizsgálja a kérelem naplót, és dinamikusan létrehoz egy listát, amely csak azokat a szabályokat tartalmazza, amelyek ténylegesen blokkoltak legalább egy kérelmet. Az Intelligens lista naponta frissül, éjjel. Felhívjuk a figyelmedet, hogy a nemkívánatos kérelmek nagyobb számát engedheti át a tanulási időszak alatt (néhány nap). Kérjük vedd figyelembe, hogy ez egy kísérleti szolgáltatás, és előfordulhat, hogy nem megfelelően működik.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_wildcard">Először kapcsold ki a Speciális hirdetésblokkolási szabályokat.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_smartlist">Először kapcsold ki az Intelligens listát.</string>
</resources>
