<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Toont het aantal hosts dat geconfigureerd is om geblokkeerd te worden door %s.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s hostnamen</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Aan het updaten...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Aan het downloaden...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Filters downloaden alleen op wifi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Toont het totale aantal geblokkeerde hosts tot nu toe.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d blocked</string>
    <string name="tunnel_dropped_count2">%s geblokkeerd</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Lijsten downloaden</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Download lijsten nu</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Gebruik de onderstaande knop om de cache te verwijderen en uw lijsten opnieuw te downloaden. Dit kan helpen als u problemen ondervindt met uw filtering.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Geeft de downloadfrequentie weer</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Selecteer een van de opties om in te stellen hoe vaak de app uw lijsten moet downloaden.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Eenmaal per dag</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Twee keer per week</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Eenmaal per week</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Eenmaal per maand</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Alleen via Wi-Fi downloaden</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Activeer deze schakelaar als u wilt dat de app alleen lijsten downloadt wanneer uw apparaat is verbonden met WiFi. Anders kan de app ook lijsten downloaden wanneer uw apparaat is verbonden met een mobiel netwerk en uw gegevensabonnement gebruiken.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s passen in het geheugen</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Monitor</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Activeer deze schakelaar als je wil dat de app enkel een VPN opzet bij internet verkeer, en om te herstarten indien er verbindingsproblemen zijn. Dit kan nuttig zijn voor sommige aparaten. Nota: in oudere versies gekend als \"Enkel Online\".</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Agressief activeren</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Activeer deze schakelaar indien u problemen ondervindt door het accubesparings feature van uw aparaat. Als de app tunnel verbindingsproblemen dedecteert wordt er geprobeerd de prioriteit te verhogen om hem uit accubesparing te brengen.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Rapporten</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Activeer deze schakelaar om de app toe te staan om rapporten te sturen die ons helpen problemen en bugs op te lossen. Dit zal slechts één keer per dag gebeuren, of wanneer de app crasht. Het uitschakelen van deze functie kan het voor ons moeilijk maken om problemen op te lossen die u kunt ondervinden. U moet de app opnieuw opstarten om deze instelling uit te voeren.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS fallback</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Activeer deze schakelaar als u in soms internet toegang verliest, zoals uw WiFi. Dan schakelt de app tijdelijk over naar Cloudflare DNS om uw connectiviteit te behouden. U moet wellicht uw servers opnieuw selecteren in de DNS-sectie om deze instelling in werking te laten treden.</string>
</resources>
