<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Lijsten downloaden</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Download lijsten nu</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">Download van lijsten gestart</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Gebruik de onderstaande knop om de cache te verwijderen en uw lijsten opnieuw te downloaden. Dit kan helpen als u problemen ondervindt met uw filtering.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Geeft de downloadfrequentie weer</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Selecteer een van de opties om te configureren hoe vaak de app je lijsten moet downloaden.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Eenmaal per dag</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Twee keer per week</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Eenmaal per week</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Eenmaal per maand</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_5">Nooit</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Alleen via Wi-Fi downloaden</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Activeer deze schakelaar als u wilt dat de app alleen lijsten downloadt wanneer uw apparaat is verbonden met WiFi. Anders kan de app ook lijsten downloaden wanneer uw apparaat is verbonden met een mobiel netwerk en uw gegevensabonnement gebruiken.</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Monitor</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Activeer deze schakelaar als je wilt dat de app de VPN alleen activeert als er een internetverbinding is en de tunnel opnieuw start als er verbindingsproblemen zijn. Dit kan voor sommige apparaten helpen.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Agressief activeren</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Activeer deze knop als je problemen ondervindt die worden veroorzaakt door de functie voor energiebesparing. Wanneer de app tunnelverbindingsproblemen detecteert, zal het proberen de prioriteit te verhogen om deze uit de energiebesparende modus te halen.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Rapporten</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Activeer deze schakelaar om de app toe te staan om rapporten te sturen die ons helpen problemen en bugs op te lossen. Dit zal slechts één keer per dag gebeuren, of wanneer de app crasht. Het uitschakelen van deze functie kan het voor ons moeilijk maken om problemen op te lossen die u kunt ondervinden. U moet de app opnieuw opstarten om deze instelling uit te voeren.</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_title">[BETA] Geavanceerde adblocking regels</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_description">Activeer deze schakelaar als je wildcards wilt gebruiken in je filterregels. Bijvoorbeeld, het toevoegen van een regel voor *.google.com zal alle domeinen van Google blokkeren. Dit kan negatieve gevolgen hebben voor de levensduur van de batterij. Houd er rekening mee dat dit een experimentele functie is en mogelijk niet goed werkt.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS fallback</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Activeer deze schakelaar als je in sommige situaties internettoegang verliest, zoals je wifi. Hierdoor schakelt de app tijdelijk over naar Cloudflare of Google DNS om je connectiviteit te behouden. Mogelijk moet je jouw servers opnieuw selecteren in de DNS-sectie om deze instelling van kracht te laten worden.</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_title">[BETA] Slimme Lijst</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_btn">Reset</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_btn">Opschonen</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_none">Niets op te schonen</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_inactive">Smart List Inactief</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_done">Oude regels in Smart List opgeschoond</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_done">Smart List is gereset</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_description">Activeer deze schakelaar om de Smart List-functie in te schakelen, die het aantal regels in je filters aanzienlijk verlaagt, waardoor de levensduur van de batterij mogelijk wordt verbeterd en het RAM-gebruik wordt verlaagd. Indien ingeschakeld, zal Blokada je verzoeklogboek bekijken en dynamisch een lijst genereren die alleen regels bevat die ten minste één verzoek hebben geblokkeerd. De Smart List wordt \'s nachts dagelijks bijgewerkt. Houd er rekening mee dat tijdens de leerperiode (een paar dagen) mogelijk meer ongewenste verzoeken worden toegestaan. Houd er rekening mee dat dit een experimentele functie is en mogelijk niet goed werkt.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_wildcard">Schakel de geavanceerde adblokkeringsregels eerst uit.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_smartlist">Schakel Slimme Lijst eerst uit.</string>
</resources>
