<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Отримати списки</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Отримати списки зараз</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">Завантажуємо списки</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Скористайтеся кнопкою внизу, щоб видалити кеш та завантажити списки знову. Це може допомогти у випадку проблем із фільтрацією.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Частота оновлення списків</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Оберіть зі списку як часто додаток має оновлювати списки доменів.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Раз на день</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Двічі на тиждень</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Раз на тиждень</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Раз на місяць</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Отримувати лише з Wi-Fi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Увімкніть це, якщо хочете, щоб додаток завантажував списки тільки коли підключений до Wi-Fi. У іншому випадку додаток буде завантажувати списки через мобільну мережу, використовуючи трафік за тарифом.</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Сторож</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Увімкніть це, якщо бажаєте, щоб додаток активував VPN тільки коли є підключення до мережі, та перезапускав його у випадку проблем зі з\'єднанням. Це може допомогти на деяких пристроях. Раніше ця опція називалася \"Тільки онлайн\".</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Нагле пробудження</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Активуйте цей пункт, якщо стаються проблеми, пов\'язані із функціями економії заряду акумулятора пристрою. Коли додаток побачить проблеми із приєднанням до тунелю, він спробує підвищити свій пріоритет для виходу з-під обмежень.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Звіти</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Увімкніть це, якщо бажаєте дозволити надсилання звітів, щоб допомогти нам боротися з проблемами та помилками. Це буде відбуватися раз на день або коли додаток зазнає аварії. Якщо ви це відключите, нам буде складно побороти специфічні проблеми. Може знадобитися перезапуск додатку для зміни цієї опції.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">Запасний DNS</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Активуйте цей параметр, якщо ви втрачаєте доступ в інтернет в таких ситуаціях, як перемикання на Wi-Fi. Це змусить додаток тимчасово переключитися на Cloudflare DNS для підтримки вашого підключення. Можливо, буде потрібно повторно вибрати сервери в розділі DNS, щоб цей параметр набув чинності.</string>
</resources>
