<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="error_blocka_dns_in_filtering_mode">O Blokada DNS é atualmente suportado apenas no modo Plus. Por favor, escolha outro DNS e tente novamente.</string>
    <string name="account_active_forever">Para sempre</string>
    <string name="account_active_forever_full">Ativo para sempre</string>
    <string name="main_ask_for_permissions_header">Só mais um passo</string>
    <string name="main_ask_for_permissions_description">O Blokada está usando uma configuração de VPN para bloquear anúncios. Você será solicitado a autorizá-lo na próxima etapa.</string>
    <string name="home_level_low">Proteção: Baixa</string>
    <string name="home_level_medium">Proteção: Média</string>
    <string name="home_level_high">Proteção: Alta</string>
    <string name="advanced_section_slugline_packs">Ative para bloqueio mais restritivo</string>
    <string name="advanced_section_slugline_apps">Escolha aplicativos que nunca devem ser bloqueados</string>
    <string name="advanced_section_slugline_encryption">Ajuste seu nível de criptografia e DNS</string>
    <string name="advanced_action_slim_migrate_to_full">Você está usando o Blokada Slim. Saiba mais</string>
    <string name="networks_section_header">Redes</string>
    <string name="networks_section_label">Ajustar configurações para WiFi e redes móveis</string>
    <string name="networks_label_all_networks">Todas as redes</string>
    <string name="networks_action_network_specific">Toque aqui para modificar as configurações padrão. Para fazer com que o aplicativo se comporte de forma diferente em algumas redes, toque abaixo.</string>
    <string name="networks_label_configuration_active">Essas configurações estão atualmente ativas</string>
    <string name="networks_label_configuration_enabled">Não conectado a esta rede</string>
    <string name="networks_label_configuration_inactive">Toque para modificar as configurações desta rede</string>
    <string name="networks_label_details_default_network">As configurações abaixo são aplicadas por padrão para todas as redes. Você pode substituí-las para as redes selecionadas (na tela anterior).</string>
    <string name="networks_action_encrypt_dns">Criptografar DNS</string>
    <string name="networks_action_use_dns">Usar DNS: %s</string>
    <string name="networks_action_use_network_dns">Preferir DNS de rede</string>
    <string name="networks_action_force_libre_mode">Forçar o modo Livre</string>
    <string name="networks_label_specific_network">Ajuste o que deve acontecer quando o seu dispositivo se conectar a esta rede.</string>
    <string name="networks_label_specific_network_type">Ajuste o que deve acontecer quando seu dispositivo se conectar a uma rede deste tipo.</string>
    <string name="networks_label_any_wifi">Qualquer rede Wi-Fi</string>
    <string name="networks_label_any_mobile">Qualquer rede móvel</string>
    <string name="networks_permission_request">Para ter mais controle, toque aqui e deixe o app reconhecer todas as redes.</string>
    <string name="networks_permission_request_granted">Você poderá ver uma notificação quando o Blokada identificar o nome da sua rede em segundo plano.</string>
    <string name="networks_section_choose_dns">Escolher DNS</string>
    <string name="networks_summary_encrypt_dns">O Blokada criptografará o DNS, se possível. Isso melhora sua segurança e impede que agentes maliciosos espionem quais sites e aplicativos você usa.</string>
    <string name="networks_summary_use_dns">O Blokada usará %s como o DNS do seu dispositivo. Ao escolher o que permite criptografia (tem o ícone de bloqueio), e está próximo de você, ajudará a proteger seus dados e a tornar a sua conexão rápida.</string>
    <string name="networks_summary_network_dns">O Blokada usará o DNS da rede se disponível, ou alternará para %s caso contrário. Além disso, as configurações de Criptografia de DNS serão ignoradas sempre que o DNS da rede for usado. O uso do DNS da rede ajuda a resolver problemas de conectividade em redes problemáticas, mas deixa você desprotegido.</string>
    <string name="networks_summary_network_dns_and_plus_mode">O Blokada desativará temporariamente o Modo Plus sempre que o DNS da rede for usado. Isso ocorre porque não é possível acessar o DNS da rede na VPN. O Modo Plus será automaticamente restaurado quando seu dispositivo mudar para outra rede.</string>
    <string name="networks_summary_blocka_plus_mode">O Blokada usará o Blokada DNS no modo Plus, para garantir um alto nível de criptografia e velocidade. Você pode alterar essa configuração na parte inferior da tela de Escolha de DNS.</string>
    <string name="networks_summary_force_libre_mode">O Blokada sempre usará o modo Livre nessa rede e ignorará sua localização do Blokada Plus. Isso é útil para redes nas quais você não quer proteção adicional.</string>
    <string name="networks_permission_dialog">O Blokada pode reconhecer redes às quais você se conecta, e permite que você defina configurações separadas para elas. No entanto, este aplicativo irá coletar dados de localização na forma de nome de rede para habilitar esse recurso, mesmo quando o aplicativo está fechado ou não está sendo usado. Às vezes, você pode ver uma notificação do sistema sobre o acesso à localização - o Blokada só identificará o nome da rede.</string>
    <string name="account_status_text_libre">Sua conta BLOKADA Libre está ativa para sempre.</string>
    <string name="account_encrypt_level_low">Baixa</string>
    <string name="account_encrypt_level_medium">Média</string>
    <string name="account_encrypt_level_high">Alta</string>
    <string name="account_encrypt_label_dns_only">Criptografando DNS</string>
    <string name="account_encrypt_desc_dns_only">O Sistema de Nomes de Domínio é como seu dispositivo sabe onde encontrar os sites que você deseja visitar. Infelizmente, a maior parte da Internet ainda usa DNS não criptografado, o que coloca seu histórico de navegação em risco de ser espionado. Quando ativado, o Blokada está forçando seu dispositivo a se conectar apenas a servidores DNS criptografados (também chamados de DNS sobre HTTPS).</string>
    <string name="account_encrypt_label_everything">Conectando através de VPN</string>
    <string name="account_encrypt_desc_everything">Seu dispositivo está se conectando por meio de nossos servidores VPN seguros, e todas as comunicações vindas de, ou para, seu dispositivo estão sendo criptografadas usando algoritmos fortes. Isso protege suas informações pessoais, como dados bancários ou fotos pessoais, de serem roubadas em locais inseguros, como o WiFi de uma cafeteria.</string>
    <string name="account_encrypt_action_turn_on">Ativar o BLOKADA</string>
    <string name="account_encrypt_header_level">Nível de Criptografia</string>
    <string name="account_encrypt_label_level">Nível</string>
    <string name="account_encrypt_label_level_low">Baixa: Sem criptografia</string>
    <string name="account_encrypt_label_level_medium">Média: Criptografando DNS</string>
    <string name="account_encrypt_label_level_high">Alta: Criptografando tudo</string>
    <string name="account_encrypt_header_explanation">O DNS é como seu dispositivo sabe onde encontrar sites. O BLOKADA suporta apenas servidores criptografados.</string>
    <string name="account_encrypt_label_dns">DNS</string>
    <string name="account_encrypt_action_what_is_dns">O que é DNS?</string>
    <string name="account_encrypt_section_header">Criptografia</string>
    <string name="account_encrypt_section_blocka_dns">Blokada DNS</string>
    <string name="account_encrypt_label_use_blocka_dns">Use o Blokada DNS no modo Plus</string>
    <string name="apps_section_header">Apps</string>
    <string name="apps_label_installed">Instalado</string>
    <string name="apps_label_system">Sistema</string>
    <string name="apps_status_bypassed">(ignorado)</string>
    <string name="apps_filter_header">Quais aplicativos você gostaria de ver?</string>
    <string name="apps_filter_action_show_all">Todos os aplicativos</string>
    <string name="apps_filter_action_show_bypassed">Ignorados apenas</string>
    <string name="apps_filter_action_show_not_bypassed">Não ignorados apenas</string>
    <string name="apps_filter_action_toggle_system">Selecionar todos os aplicativos de sistema</string>
    <string name="app_settings_language_label">Idioma</string>
    <string name="app_settings_theme_label">Tema do aplicativo</string>
    <string name="app_settings_theme_light">Claro</string>
    <string name="app_settings_theme_dark">Escuro</string>
    <string name="app_settings_browser_label">Redirecionar links para</string>
    <string name="app_settings_browser_internal">Navegador interno</string>
    <string name="app_settings_browser_external">Navegador externo (se possível)</string>
    <string name="app_settings_ipvsix_label">Permitir IPv6</string>
    <string name="app_settings_section_system">Sistema</string>
    <string name="app_settings_action_app_info">Abrir Informações do Aplicativo</string>
    <string name="app_settings_action_vpn_profile">Abrir Perfil de VPN</string>
    <string name="app_settings_action_notifications">Abrir Configurações de Notificação</string>
    <string name="app_settings_section_details">Detalhes</string>
    <string name="app_settings_status_default">Padrão do sistema</string>
    <string name="app_settings_start_on_boot">Executar na inicialização</string>
    <string name="app_settings_use_dns_over_https">Usar DNS sobre HTTPS</string>
    <string name="app_settings_backup">Usar backup na nuvem</string>
    <string name="app_settings_section_advanced">Avançado</string>
    <string name="app_settings_section_use_foreground">Manter ativo</string>
    <string name="intro_header">O Blokada está Ativo!</string>
    <string name="intro_text">Um anel azul significa que o Blokada está funcionando.\n\nLembre-se, alguns anúncios, como o YouTube, não podem ser bloqueados. No entanto, você notará uma diferença em muitos outros aplicativos.\n\nRecomendamos que você ative VPN Sempre ativa / Conectar sob Demanda nas suas configurações do sistema.</string>
    <string name="intro_text_not_libre">Um anel azul ou laranja significa que o Blokada está funcionando.\n\nRecomendamos que você ative o Always on VPN nas configurações do seu sistema.</string>
</resources>
