<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Menampilkan jumlah host yang dikonfigurasi untuk diblokir oleh %s.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s host</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Memperbarui...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Mengunduh...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Download filter hanya pada saat tersambung ke WiFi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Menampilkan jumlah total host yang sudah diblokir sejauh ini.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d diblokir</string>
    <string name="tunnel_dropped_count2">%s diblokir</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Unduh daftar hosts</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Unduh daftar sekarang</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Gunakan tombol di bawah ini untuk menghapus cache dan mengunduh daftar Anda lagi. Ini dapat membantu jika Anda mengalami masalah dengan filter yang Anda gunakan.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Frekuensi pengunduhan daftar</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Pilih salah satu opsi untuk mengkonfigurasi seberapa sering Blokada harus mengunduh daftar Anda.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Sekali sehari</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Dua kali seminggu</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Seminggu sekali</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Sebulan sekali</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Unduh lewat jaringan WiFi saja</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Aktifkan switch ini jika Anda ingin Blokada untuk mengunduh daftar hanya ketika perangkat Anda terhubung ke WiFi. Jika tidak, maka Blokada juga dapat mengunduh daftar ketika perangkat Anda terhubung ke jaringan seluler dan menggunakan paket data Anda.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s bisa tersimpan ke dalam memori</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Aktifkan switch ini jika Anda ingin Blokada untuk mengaktifkan VPN hanya jika ada koneksi Internet, dan me-restart jalur koneksi apabila ada masalah pada jaringan. Ini dapat membantu untuk beberapa jenis perangkat. Catatan: pada versi sebelumnya opsi ini disebut \"Hanya Online\".</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Aggressive wakeup</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Aktifkan switch ini jika Anda mengalami masalah yang disebabkan oleh fitur penghemat daya di perangkat Anda. Ketika Blokada mendeteksi jaringan Anda bermasalah, maka Blokada akan berusaha menaikkan prioritasnya sehingga tidak lagi dimasukkan ke dalam modus penghemat daya.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Laporan</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Aktifkan switch ini agar Blokada bisa mengirimkan laporan yang bisa membantu kami memperbaiki masalah dan bugs yang Anda temui. Laporan hanya akan dikirimkan satu kali dalam sehari, atau saat Blokada mengalami crash. Menonaktifkan switch ini akan menyulitkan kami untuk menganalisa dan menyelesaikan masalah yang Anda hadapi. Anda mungkin perlu me-restart Blokada agar pengaturan ini bisa diterapkan.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS cadangan</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Aktifkan switch ini jika setelah mengaktifkan Blokada koneksi internet Anda mengalami gangguan dalam beberapa situasi, misalnya ketika tersambung ke jaringan Wi-Fi. Pengaktifan switch ini akan membuat Blokada beralih sementara ke Cloudflare DNS untuk mempertahankan koneksi. Anda mungkin harus kembali memilih server yang sesuai di bagian DNS supaya pengaturan ini bisa diterapkan.</string>
</resources>
