<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Zobrazuje počet hostov, ktoré budú blokované pomocou %s.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s hostov</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Aktualizácia...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Sťahovanie...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Stiahnuť filtre len cez wifi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Zobrazuje celkový počet zablokovaných hostov.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d zablokovaných</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Stiahnuť zoznamy</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Stiahnuť zoznamy teraz</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Pre odstránenie vyrovnávacej pamäte a opätovné prevzatie zoznamov použite tlačidlo nižšie. Môže to pomôcť, ak sa vyskytnú nejaké problémy s filtrovaním.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Frekvencia preberania zoznamov</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Vyberte jednu z možností pre nastavenie, ako často by aplikácia mala sťahovať nové zoznamy.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Raz denne</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Dvakrát do týždňa</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Raz týždenne</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Raz za mesiac</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Preberať iba cez Wi-Fi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Aktivujte tento prepínač, ak chcete aby aplikácia stiahla zoznamy iba v prípade, že zariadenie je pripojené k Wi-Fi. Inak môže aplikácia prevziať zoznamy aj vtedy, keď je zariadenie pripojené do mobilnej siete a využívať váš dátový balík.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s sa zmestí do pamäte</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Strážny pes</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Aktivujte tento prepínač, ak chcete, aby aplikácia aktivovala VPN, iba ak existuje pripojenie na Internet a reštartovala tunel v prípade, že nastanú problémy s pripojením. Môže to pomôcť niektorým zariadeniam. Poznámka: v starších verziách sa táto možnosť volala \"Online Only\".</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Agresívne prebudenie</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Aktivujte tento prepínač, ak sa vyskytnú problémy spôsobené úspornou funkciou vášho zariadenia. Keď aplikácia zistí problémy s pripojením do tunela, pokúsi sa zvýšiť svoju prioritu v úspornom režime.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Záznamy</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Aktivovaním tohto prepínača dovolíte aplikácii odosielať záznamy, ktoré nám môžu pomôcť vyriešiť problémy a chyby. Záznamy budú odosielané raz denne, prípadne pri páde aplikácie. Vypnutie nám môže vyriešenie vašich problémov výrazne sťažiť. Po nastavení môže byť potrebné reštartovať aplikáciu.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">Záložné DNS</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Aktivujte tento prepínač, ak v niektorých situáciách strácate prístup k internetu, napr. počas pripojenia cez WiFi. Aplikácia dočasne zmení DNS na Cloudflare DNS kvôli udržaniu vášho pripojenia. Aby sa toto nastavenie prejavilo, možno budete musieť znova vybrať vaše servery v DNS sekcii.</string>
</resources>
