<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Afişează numărul de gazde configurate pentru a fi blocate de %s.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s host-uri</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Se actualizeaza...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Descărcare...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Descarcă filtrele numai pe conexiune WiFi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Afișează numărul total de gazde blocate până acum.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d blocat</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Descarcă listele</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Descarcă listele acum</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Folosește butonul de mai jos pentru a șterge cache-ul și descarcă listele din nou. Acest lucru poate ajuta în cazul în care întâmpini probleme de filtrare.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Frecvența de descărcare a filtrelor</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Selectează una dintre opțiuni pentru a configura cât de des să descarce aplicația listele.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Odată pe zi</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">De două ori pe săptămână</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Odată pe săptămână</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Odată pe lună</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Descărcați doar prin Wi-Fi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Activează acest buton dacă vrei ca listele să fie descărcate numai când dispozitivul este conectat la WiFi. Altfel, aplicația va descărca listele și când dispozitivul este conectat la rețeau mobilă și va folosi planul de date.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s încape în memorie</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Apasă acest buton dacă vrei ca aplicația sa activeze VPN-ul doar în cazul în care există conexiune de internet și repornește tunelul în cazul în care sunt probleme de conectivitate. Aceasta poate fi de ajutor pe unele dispozitive. Notă: în versiunile anterioare, această opțiune se numea ”Numai Online”.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Trezire agresivă</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Activează acest buton în cazul în care întâmpini probleme cauzate de opțiunea de economisire a energiei a dispozitivului. Când aplicația detectează probleme la conectivitatea tunelului, va încerca să prioritizeze aplicația pentru a o scoate din modul de economisire a energiei.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Rapoarte</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Activează acest buton pentru a permite aplicației să trimită rapoarte care ne ajută să remediem probleme și bug-uri. Acest lucru se va întâmpla o dată pe zi sau când aplicația se blochează. Dezactivarea opțiunii ne poate îngreuna în rezolvarea problemelor pe care le poți întâmpina. Trebuie să repornești aplicația, ca setarea să aibă efect.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS de rezervă</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Activează acest buton în cazul în care pierzi conexiunea la internet în unele situații, cum ar fi pe WiFi. Aceasta va face aplicația să comute temporar pe DNS-ul Cloudflare pentru a menține conectivitatea. Trebuie să alegi din nou serverele din secțiunea DNS, ca setarea să aibă efect.</string>
</resources>
