<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Stiahnuť zoznamy</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Stiahnuť zoznamy teraz</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">Začalo sa sťahovanie zoznamov</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Pre odstránenie vyrovnávacej pamäte a opätovné prevzatie zoznamov použite tlačidlo nižšie. Môže to pomôcť, ak sa vyskytnú nejaké problémy s filtrovaním.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Frekvencia preberania zoznamov</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Raz denne</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Dvakrát do týždňa</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Raz týždenne</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Raz za mesiac</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_5">Nikdy</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Preberať iba cez Wi-Fi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Aktivujte tento prepínač, ak chcete aby aplikácia stiahla zoznamy iba v prípade, že zariadenie je pripojené k Wi-Fi. Inak môže aplikácia prevziať zoznamy aj vtedy, keď je zariadenie pripojené do mobilnej siete a využívať váš dátový balík.</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Strážny pes</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Aktivujte tento prepínač, ak chcete, aby aplikácia aktivovala VPN, iba ak existuje pripojenie na Internet a reštartovala tunel v prípade, že nastanú problémy s pripojením. Môže to pomôcť niektorým zariadeniam.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Agresívne prebudenie</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Záznamy</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Aktivovaním tohto prepínača dovolíte aplikácii odosielať záznamy, ktoré nám môžu pomôcť vyriešiť problémy a chyby. Záznamy budú odosielané raz denne, prípadne pri páde aplikácie. Vypnutie nám môže vyriešenie vašich problémov výrazne sťažiť. Po nastavení môže byť potrebné reštartovať aplikáciu.</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_title">[BETA] Pokročilé pravidlá blokovania reklám</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_description">Aktivujte tento prepínač, pokiaľ chcete v pravidlách filtrovania použiť zástupné znaky. Napríklad pravidlo pre *.google.com by zablokovalo všetky domény od Googlu. Táto funkcia môže mať negatívny vplyv na životnosť batérie. Upozorňujeme, že sa jedná o experimentálnu funkciu, nemusí fungovať správne.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">Záložné DNS</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_title">[BETA] Inteligentný zoznam</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_btn">Vynulovať</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_description">Aktivovaním tohto prepínača zapnete funkciu inteligentného zoznamu, ktorá dramaticky znižuje počet pravidiel vo vašich filtroch, čo potenciálne zlepšuje životnosť batérie a znižuje využitie RAM. Pri zapnutej funkcii Blokada preskúma váš záznam požiadaviek a dynamicky vygeneruje zoznam obsahujúci iba také pravidlá, ktoré skutočne zablokovali aspoň jednu požiadavku. Inteligentný zoznam je aktualizovaný každý deň počas noci. Upozorňujeme, že počas obdobia učenia (niekoľko dní) môžete zaznamenať vyšší počet nechcených povolených žiadostí. Toto je experimentálna funkcia, ktorá nemusí fungovať správne.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_wildcard">Najprv deaktivujte Pokročilé pravidlá blokovania reklám.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_smartlist">Najprv deaktivujte Inteligentný zoznam.</string>
</resources>
