<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Показва броя на хостовете конфигурирани да бъдат блокирани %s.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s хоста</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Актуализиране...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Изтегляне...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Изтегляне на филтри само при наличен WiFi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Показва общия брой блокирани досега хостове.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d блокирани</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Изтегляне на списъци</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Изтеглете списъците сега</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Използвайте бутона по-долу за да премахнете кеша и да изтеглите списъците отново. Това може да помогне ако имате някакви проблеми с филтрирането.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Показва честотата на изтегляне</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Изберете една от опциите за да конфигурирате колко често да се изтеглят списъците.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Веднъж дневно</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Два пъти седмично</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Веднъж седмично</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Веднъж месечно</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Изтегляне само при налична WiFi връзка</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Активирайте тази опция ако желаете приложението да изтегля списъци, само когато вашето устройство е свързано към WiFi мрежа. В противен случай приложението може да изтегля списъци, когато вашето устройство е свързано към мобилна мрежа и да използва вашия план за данни.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s може да се побере в паметта</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Пазител</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Активирайте опцията ако желаете приложението да стартира VPN само при наличие на интернет свързаност и да рестартира свързването в случай на проблеми с него. Това може да е от полза за някои устройства. Бележка: в по-ранни версии тази опция се наричаше \"Само онлайн\".</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Агресивно събуждане</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Активирайте опцията ако изпитвате проблеми причинени от енергоспестяващия режим на вашето устройство. Когато приложението открие проблеми във връзката, то ще се опита да повиши своя приоритет и да изведе устройството от енергоспестяващ режим.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Доклади</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Активирайте този превключвател, за да позволите на приложението да изпраща отчети, които ни помагат да разрешим проблеми и грешки. Това ще се случва само веднъж на ден, или когато приложението претърпи срив. Деактивирането му може да ни затрудни да решим всички проблеми, които може да изпитате. Може да се наложи да рестартирате приложението, за да влезе в сила тази настройка.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">Възстановяване на DNS</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Активирайте този превключвател ако в някои случаи губите достъп до интернет, например WiFi. Това ще позволи приложението временно да превключи към Cloudflare DNS за да поддържа връзката ви. Може да се наложи да изберете повторно сървърите си в секцията DNS за да влезе в сила тази настройка.</string>
</resources>
