<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">รายการดาวน์โหลด</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">ดาวน์โหลดรายการ</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">เริ่มดาวน์โหลดรายการ</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">ใช้ปุ่มด้านล่างเพื่อลบแคชและดาวน์โหลดรายการของคุณอีกครั้ง  วิธีนี้อาจช่วยได้หากคุณประสบปัญหาเกี่ยวกับการกรองของคุณ</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">ความถี่ในการโหลดรายการ</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">วันละครั้ง</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">2/สัปดาห์</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">1/สัปดาห์</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">1/เดือน</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_5">ไม่เลย</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">โหลดโดย WiFi เท่านั้น</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">เปิดใช้งานสวิตช์นี้หากคุณต้องการให้แอพดาวน์โหลดรายการเมื่ออุปกรณ์ของคุณเชื่อมต่อกับ WiFi  มิฉะนั้นแอพอาจดาวน์โหลดรายการเมื่ออุปกรณ์ของคุณเชื่อมต่อกับเครือข่ายมือถือ อาจทำให้เสียค่าบริการ</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">เปิดใช้งานสวิทซ์นี้ ถ้าคุณอยากให้แอพทำงานเฉพาะ VPN เมื่อเชื่อมต่อกับอินเตอร์เน็ต และ รีสตาร์ท Tunnel ในกรณีพบปัญหากับการเชื่อมต่อ การใช้งานนี้เฉพาะบางอุปกรณ์</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Aggressive wakeup</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">รายงาน</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">เปิดใช้งานสวิตช์นี้เพื่อให้แอปสามารถส่งรายงานช่วยเราแก้ไขปัญหาและข้อบกพร่อง  สิ่งนี้จะเกิดขึ้นเพียงครั้งเดียวต่อวันหรือเมื่อแอปขัดข้อง  การปิดใช้งานอาจทำให้เรายากที่จะแก้ไขปัญหาใด ๆ ที่คุณอาจประสบ  คุณอาจต้องรีสตาร์ทแอปเพื่อให้การตั้งค่านี้มีผล</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_title">[BETA] Advanced adblocking rules</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_description">เปิดใช้งานสวิตช์นี้ หากคุณต้องการใช้สัญลักษณ์แทนในกฎการกรองของคุณ  ตัวอย่างเช่นการเพิ่มกฎสำหรับ * .google.com จะบล็อกโดเมนทั้งหมดจาก Google  สิ่งนี้อาจส่งผลเสียต่อแบตเตอรี่  โปรดทราบว่านี่เป็นคุณลักษณะทดลองและอาจทำงานไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS ผิดพลาด</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_title">[BETA] Smart List</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_description">เปิดใช้งานสวิตช์นี้ เพื่อเปิดใช้งานคุณสมบัติรายการสมาร์ทซึ่งจะลดจำนวนกฎในตัวกรองของคุณอย่างมากซึ่งอาจปรับปรุงอายุการใช้งานแบตเตอรี่และลดการใช้ RAM  เมื่อเปิดใช้งาน Blokada จะดูบันทึกคำขอของคุณและสร้างรายการแบบไดนามิกที่มีกฎที่บล็อกอย่างน้อยหนึ่งคำขอเท่านั้น  รายการสมาร์ทอัปเดตทุกวันในเวลากลางคืน  โปรดทราบว่าคุณอาจพบคำขอที่ไม่ต้องการจำนวนมากขึ้นในช่วงระยะเวลาการเรียนรู้ (สองสามวัน)  โปรดทราบว่านี่เป็นคุณลักษณะทดลองและอาจทำงานไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="tunnel_config_disable_wildcard">ปิด Advanced adblocking rules ก่อน</string>
    <string name="tunnel_config_disable_smartlist">ปิด Smart List ก่อน</string>
</resources>
