<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Ibonisa inani lemvakashelwa elungiselelwe ukuvinjwa i-%s.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">Abavakashelwa abangu-%s</string>
    <string name="tunnel_hosts_count">Abavakashelwa abangu-%d</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Ukubuyekezwa...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Iyalanda...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Landa izihlungi uma kusebenza i-wifi kuphela</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Ibonisa inani eliphelele lezivakashelwa elivalwe kuze kube manje.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d avinjiwe</string>
    <string name="tunnel_dropped_count2">%s izizinda ezivaliwe</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Landa izinhla</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Landa izinhla manje</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">Ukulanda kwezinhla kuqaliwe</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Sebenzisa inkinobho ngezansi ukuze ususe isilondolozi bese ulanda izinhla zakho futhi. Lokhu kungasiza uma uhlangabezana nezinkinga ngesilonda sakho.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Ukulandwa kwezinhla</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Khetha enye yezinketho ukuze ulungise ukuthi kukangakanani uhlelo lungalanda izinhla zakho.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Kanye ngosuku</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Kabili ngeviki</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Kanye ngeviki</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Kanye ngenyanga</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Landa uma kusebenza i-WiFi kuphela</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Yenza lokhu kusebenze uma ufisa uhlelo ukulanda izinhla kuphela uma idivayisi yakho ixhunyiwe kwi-WiFi. Uma kungenjalo, uhlelo lungalanda futhi izinhla lapho idivayisi yakho ixhumeke kwinethiwekhi yeselula bese isebenzisa idatha.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s ingangena kwimemori</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">i-Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Yenza lokhu kusebenze uma ufuna uhlelo ukuthi lusebenzise i-VPN kuphela uma kusebenza i-intanethi, bese uqala kabusha umhubhe uma kunenkinga yokuxhumana. Lokhu kungasiza kwamanye amadivayisi. Qaphela: kuzihumusho zangaphambili le nketho ibibizwa ngokuthi \"kwi-inthanethi kuphela\".</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Ukuvuswa ngolaka</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Yenza lokhu kusebenze uma ubhekana nezinkinga ezibangelwa isici sakho sokonga ugesi wedivayisi. Uma uhlelo lubona izinkinga zokuxhumeka, luzama ukuphakamisa okubaluleke kakhulu ukukhipha kwisimo sokonga ugesi wedivayisi.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Imibiko</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Yenza lokhu kusetshenziswe ukuze uvumele uhlelo ukuthi lithumele imibiko esisiza ukuba silungise izinkinga. Lokhu kuzokwenzeka kanye kuphela ngosuku, noma uma uhlelo luphazamiseka. Ukukhubaza lokhu kungenza kube nzima ukuxazulula noma yiziphi izinkinga ongase ube nazo. Kungase kudingeke uqale kabusha lolu hlelo ukuze lusebenze.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">Enye i-DNS</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Yenza lokhu kusebenze uma ulahlekelwa ukufinyelela kwe-inthanethi kwezinye izimo, njenge-WiFi yakho. Lokhu kuzokwenza ukuthi uhlelo lushintshe okwesikhashana lusebenzise i-Cloudflare DNS ukugcina ukuxhumana kwakho. Kungadingeka ukhethe kabusha amaseva wakho kusigaba se-DNS salesi silungiselelo ukuze sisebenze.</string>
</resources>
