<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Ibonisa inani lamabhoshini elungiselelwe ukuvinjelwa %s.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s amafayela</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Ukubuyekezwa...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Iyalanda...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Landa izihlungi kuphela uma ku-wifi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Ibonisa inani eliphelele labasikazi elivalwe kuze kube manje.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d avinjilwe</string>
    <string name="tunnel_dropped_count2">%s ivinjilwe</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Landa uhlu</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Landa uhlu manje</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Sebenzisa inkinobho ngezansi ukuze ususe isilondolozi bese ulanda uhlu lwakho. Lokhu kungasiza uma uhlangabezana nezinkinga ngesilonda sakho.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Izinhlu zokulanda imvamisa</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Khetha enye yezinketho ukuze ulungise ukuthi kungakanani uhlelo lokusebenza olulanda izinhlu zakho.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Kanye ngosuku</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Kabili ngesonto</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Kanye ngeviki</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Kanye ngenyanga</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Landa ku-WiFi kuphela</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Yenza lokhu kusebenze uma ufisa uhlelo lokusebenza ukulanda uhlu kuphela uma idivayisi yakho ixhunyiwe ku-WiFi. Uma kungenjalo, uhlelo lokusebenza lungalanda futhi uhlu lapho idivayisi yakho ixhumeke kwinethiwekhi yeselula bese isebenzisa uhlelo lwakho lwedatha.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s ingangena enkumbulweni</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">i-Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Yenza lokhu kusebenze uma ufuna uhlelo lokusebenza ukuthi lusebenze i-VPN kuphela uma kukhonjiswa kwe-intanethi, bese uqala kabusha umhubhe uma kunenkinga yokuxhuma. Lokhu kungasiza kwamanye amadivayisi. Qaphela: kuzihumusho zangaphambili le nketho ibizwa ngokuthi \"ku-inthanethi kuphela\".</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Ivuselele kabi</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Yenza lokhu kusebenze uma ubhekana nezinkinga ezibangelwa isici sakho se-powersave sici. Uma uhlelo lokusebenza lubona izinkinga zokuxhumeka komgwaqo, kuzama ukuphakamisa okubaluleke kakhulu ukukhipha kwimodi ye-powersaving.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Imibiko</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Yenza lokhu kusetshenziswe ukuze uvumele uhlelo lokusebenza ukuthi lithumele imibiko esisiza ukuba silungise izinkinga nezimbungulu. Lokhu kuzokwenzeka kanye kuphela ngosuku, noma uma uhlelo lokusebenza luphazamiseka. Ukukhubaza lokhu kungenza kube nzima ngathi ukuxazulula noma yiziphi izinkinga ongase uzibonele. Kungase kudingeke uqalise uhlelo lokusebenza lolu hlelo ukuze lusebenze.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">ukubuyela emuva kwe-DNS</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Yenza lokhu kusebenze uma ulahlekelwa ukufinyelela kwe-inthanethi kwezinye izimo, njenge-WiFi yakho. Lokhu kuzokwenza ukuthi uhlelo lokusebenza lushintshe okwesikhashana ku-Cloudflare DNS ukugcina ukuxhumana kwakho. Ungadinga ukukhetha kabusha amaseva wakho kusigaba se-DNS salesi silungiselelo ukuze sisebenze.</string>
</resources>
