<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">%s द्वारा अवरोधित किए जाने वाली होस्ट्स की संख्या प्रदर्शित करता है ।</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s मेजबानों</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">नवीकरण प्रगति में हैं...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">डाउनलोड हो रहा है...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">केवल वाईफ़ाई पर फिल्टर डाउनलोड करें</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">अब तक कुल अवरोधित होस्ट्स की संख्या प्रदर्शित करता है ।</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d अवरोधित किया गया</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">डाउनलोड सूची</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">सूची अभी डाउनलोड करें</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">कैश निकालने और अपनी सूचियों को फिर से डाउनलोड करने के लिए नीचे दिए गए बटन का उपयोग करें। यदि आपको अपने फ़िल्टरिंग में कोई समस्या आती है तो यह मदद कर सकता है।</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">सूची डाउनलोड आवृत्ति</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">विन्यास करने के लिए विकल्पों में से एक का चयन करें कि ऐप को कितनी बार आपकी सूची डाउनलोड करनी चाहिए।</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">दिन में एक बार</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">सप्ताह में दो बार</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">सप्ताह में एक बार</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">महीने में एक बार</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">वाईफाई पर ही डाउनलोड करें</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">इस स्विच को सक्रिय करें यदि आप एप्लिकेशन को केवल तभी डाउनलोड करना चाहते हैं जब आपका डिवाइस वाईफाई से जुड़ा हो। अन्यथा, एप्लिकेशन आपके डिवाइस को मोबाइल नेटवर्क से कनेक्ट करने और आपके डेटा प्लान का उपयोग करने पर सूचियों को भी डाउनलोड कर सकता है।</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">स्मृति में %s फिट हो सकते हैं</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">निगरानी</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">यदि आप ऐप को इंटरनेट कनेक्टिविटी होने पर ही वीपीएन को सक्रिय करना चाहते हैं, तो केवल ऐप को वीपीएन को सक्रिय करने के लिए इस स्विच को सक्रिय करें और कनेक्टिविटी की समस्या होने पर सुरंग को पुनः आरंभ करें। यह कुछ उपकरणों के लिए मदद कर सकता है। नोट: पहले के संस्करणों में इस विकल्प को \"ऑनलाइन ओनली\" कहा जाता था।</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">आक्रामक जागृत</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">इस स्विच को सक्रिय करें यदि आप अपने उपकरण पॉवरसेव फीचर के कारण होने वाली समस्याओं का अनुभव करते हैं। जब एप्लिकेशन सुरंग कनेक्टिविटी समस्याओं का पता लगाता है, तो वह इसे पॉवरस्विविंग मोड से बाहर लाने के लिए अपनी प्राथमिकता बढ़ाने का प्रयास करेगा।</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">रिपोर्ट</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">एप्लिकेशन को समस्याओं और त्रुटियों को ठीक करने में मदद करने के लिए ऐप भेजने की अनुमति देने के लिए इस स्विच को सक्रिय करें। यह प्रति दिन केवल एक बार होगा, या जब ऐप क्रैश होने पर होगा। इसे अक्षम करने से हमारे लिए आपके द्वारा अनुभव की जा रही किसी भी समस्या को हल करना मुश्किल हो सकता है। इस सेटिंग को प्रभावी करने के लिए आपको ऐप को पुनरारंभ करना पड़ सकता है।</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">डीएनएस फॉलबैक</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">इस स्विच को सक्रिय करें यदि आप कुछ स्थितियों में अपने वाईफाई की तरह इंटरनेट संबंध खो रहे हैं। यह आपकी संबंध को बनाए रखने के लिए ऐप को अस्थायी रूप से क्लाउडफ्लेयर डीएनएस पर स्विच कर देगा। इस सेटिंग को प्रभावी करने के लिए आपको डीएनएस अनुभाग में अपने सर्वर को फिर से चुनना पड़ सकता है।</string>
</resources>
