<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Zobrazí počet hostitelů nakonfigurovaných tak, aby mohli být blokovány aplikací %s.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s hostitelů</string>
    <string name="tunnel_hosts_count">%d hostitelů</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Aktualizování...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Stahování...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Stáhnout filtry pouze při zapnuté WiFi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Zobrazuje celkový počet zablokovaných reklam.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d zablokováno reklam</string>
    <string name="tunnel_dropped_count2">%s domén zablokováno</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Stáhnout seznamy</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Stáhnout seznamy nyní</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">Stahování seznamů bylo zahájeno</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Pomocí tlačítka níže vymažte mezipaměť a znovu stáhněte seznamy. To může pomoci, pokud se vyskytnou problémy s filtrováním.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Frekvence stahování seznamů</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Vyberte jednu z možností konfigurace, jak často by měla aplikace seznamy stahovat.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Jednou denně</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Dvakrát týdně</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Jednou týdně</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Jednou měsíčně</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Stahování pouze přes WiFi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Aktivujte tento přepínač, chcete-li aby aplikace stáhla seznamy pouze v případě, že je vaše zařízení připojeno k WiFi. V opačném případě může aplikace stáhnout seznamy i když je vaše zařízení připojeno k mobilní síti a používá váš datový plán.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s se vejde do paměti</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Hlídací pes</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Aktivujte tento přepínač, pokud chcete, aby aplikace aktivovala VPN pouze v případě připojení k internetu, a restartovala komunikační kanál v případě, že dojde k problémům s připojením. To může u některých zařízení pomoci. Poznámka: V předchozích verzích se tato volba označovala jako \"Pouze on-line\".</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Agresivní probuzení</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Aktivujte tento přepínač, pokud se setkáte s problémy způsobenými funkcemi úspory energie. Když aplikace rozpozná problémy s připojením ke komunikačnímu kanálu, pokusí se zvýšit svou prioritu, aby byla vyřazena z úsporného režimu.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Hlášení</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Aktivováním tohoto přepínače dovolíte aplikaci odesílat hlášení, která nám pomáhají vyřešit problémy a chyby. Hlášení budou odesílána pouze jednou denně, nebo když dojde k selhání aplikace. Pokud tuto volbu vypnete, bude pro nás obtížné vyřešit problémy, se kterými se při používání aplikace setkáváte. Možná budete muset aplikaci restartovat, aby se toto nastavení projevilo.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">Záložní DNS</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Aktivujte tento přepínač, pokud v některých situacích ztrácíte přístup k internetu, jako je například WiFi. Díky tomuto aplikace dočasně přepne na službu Cloudflare DNS, aby byla zajištěna vaše konektivita. Možná budete muset opět vybrat své servery v sekci DNS, aby se toto nastavení projevilo.</string>
</resources>
