<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Parāda skaitu, cik adrešu %s ir iestatīts bloķēt.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s adrešu</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Atjauno...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Lejupielādē...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Lejupielādēt filtrus tikai ar WiFi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Parāda kopējo līdz šim bloķēto adrešu skaitu.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d bloķēts</string>
    <string name="tunnel_dropped_count2">%s bloķēts</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Lejupielādēt sarakstus</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Lejupielādēt sarakstus tūlīt</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Izmatojiet zemāk esošo pogu, lai izdzēstu kešatmiņu un lejupielādētu jūsu sarakstus vēlreiz. Šis var palīdzēt, ja sastopaties ar jebkādām sarakstu filtrēšanas problēmām.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Sarakstu lejupielādes biežums</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Izvēlieties kādu no opcijām, cik bieži lietotnei vajadzētu lejupielādēt sarakstus.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Reizi dienā</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Divas reizes nedēļā</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Reizi nedēļā</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Reizi mēnesī</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Lejupielādēt tikai izmantojot WiFi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Aktivizējiet šo slēdzi, ja vēlaties, lai lietotne lejupielādē sarakstus tikai, kad esat pieslēdzies WiFi. Pretējā gadījumā lietotne var lejupielādēt sarakstus, kad jūsu ierīce ir pieslēgusies mobilajiem datiem.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s var ietilpt atmiņā</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Aktivizējiet šo slēdzi, ja vēlaties, lai lietotne aktivizētu VPN tikai tad, kad ir pieejams aktīvs interneta savienojums, un restartētu tuneli gadījumā, ja ir problēmas ar savienojumu. Dažām ierīcēm šis var palīdzēt. Piezīme: iepriekšējās versijās šo iestatījumu sauca \"Tikai tiešsaitē\".</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Agresīva pamodināšana</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Aktivizējiet šo slēdzi, ja saskaraties ar problēmām, ko izraisa sistēmas enerģijas taupīšanas funkcija. Kad lietotne konstatēs tuneļa savienojuma problēmas, tā mēģinās paaugstināt prioritāti, lai to neietekmētu enerģijas taupīšana funkcija.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Ziņojumi</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Aktivizējiet šo slēdzi, lai atļautu lietotnei sūtīt ziņojumus par kļūdām, tas mums palīdzēs tās novērst. Ziņojumi tiks sūtīti reizi dienā, vai, kad lietotne neparedzēti aizvērsies. Šo deaktivizējot, mums būs grūtāk novērst kļūdas un problēmas, ar kurām jūs, iespējams, sastopaties. Lai šis iestatījums stātos spēkā, restartējiet lietotni.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS fallback</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Aktivizējiet šo slēdzi, ja jums mēdz pazust interneta savienojums. Šis liks lietotnei īslaicīgi pārslēgties uz Cloudfare DNS, lai saglabātu savienojumu. Jums, iespējams, vajadzēs atkārtoti atzīmēt serverus DNS sekcijā, lai šis iestatījums stātos spēkā.</string>
</resources>
