<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Λίστα λήψεων</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Λήψη λιστών τώρα</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">Ξεκίνησε η λήψη λιστών</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Χρησιμοποιήστε το παρακάτω κουμπί για να καταργήσετε την προσωρινή μνήμη και να κατεβάσετε ξανά τις λίστες σας. Αυτό μπορεί να σας βοηθήσει εάν αντιμετωπίσετε προβλήματα με το φιλτράρισμα.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Συχνότητα λήψης των λιστών</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Μία φορά την ημέρα</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Δύο φορές την εβδομάδα</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Μία φορά την εβδομάδα</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Μία φορά το μήνα</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_5">Ποτέ</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Λήψη μόνο μέσω Wi-Fi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Ενεργοποιήστε αυτόν τον διακόπτη εάν θέλετε η εφαρμογή να κατεβάζει λίστες μόνο όταν η συσκευή σας είναι συνδεδεμένη σε WiFi. Διαφορετικά, η εφαρμογή ενδέχεται επίσης να κατεβάσει λίστες όταν η συσκευή σας είναι συνδεδεμένη σε δίκτυο κινητής τηλεφωνίας και να χρησιμοποιήσει το πρόγραμμα δεδομένων σας.</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Φρουρός</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Ενεργοποιήστε αυτόν τον διακόπτη εάν θέλετε η εφαρμογή να ενεργοποιήσει το VPN μόνο εάν υπάρχει σύνδεση στο Διαδίκτυο και επανεκκινήστε το τούνελ σε περίπτωση που υπάρχουν προβλήματα συνδεσιμότητας. Αυτό μπορεί να βοηθήσει σε ορισμένες συσκευές.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Επιθετικό ξύπνημα</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Αναφορές</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Ενεργοποιήστε αυτόν τον διακόπτη για να επιτρέψετε στην εφαρμογή να στέλνει αναφορές που μας βοηθούν να διορθώσουμε προβλήματα και σφάλματα. Αυτό θα συμβεί μόνο μία φορά την ημέρα ή όταν η εφαρμογή διακοπεί. Η απενεργοποίηση μπορεί να μας δυσκολεύει να λύσουμε τυχόν προβλήματα που ενδέχεται να αντιμετωπίζετε. Ίσως χρειαστεί να κάνετε επανεκκίνηση της εφαρμογής για να τεθεί σε ισχύ αυτή η ρύθμιση.</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_title">[BETA] Σύνθετοι κανόνες αποκλεισμού διαφημίσεων</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_description">Ενεργοποιήστε αυτόν τον διακόπτη εάν θέλετε να χρησιμοποιήσετε χαρακτήρες μπαλαντέρ στους κανόνες φιλτραρίσματος. Για παράδειγμα, η προσθήκη ενός κανόνα για το *.google.com θα αποκλείσει όλους τους τομείς από την Google. Αυτό μπορεί να έχει αρνητικό αντίκτυπο στη διάρκεια ζωής της μπαταρίας. Λάβετε υπόψη ότι πρόκειται για πειραματική λειτουργία και ενδέχεται να μην λειτουργεί σωστά.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">Εναλλαγή DNS</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_title">[BETA] Έξυπνη λίστα</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_btn">Επαναφορά</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_btn">Εκκαθάριση</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_none">Τίποτα για διαγραφή</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_inactive">Η έξυπνη λίστα ανενεργή</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_done">Η έξυπνη λίστα καθαρίστηκε από παλιούς κανόνες</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_done">Έγινε επαναφορά της έξυπνης λίστας</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_description">Ενεργοποιήστε αυτόν τον διακόπτη για να ενεργοποιήσετε τη λειτουργία Έξυπνης λίστας, η οποία μειώνει δραματικά τον αριθμό των κανόνων στα φίλτρα σας, βελτιώνοντας ενδεχομένως τη διάρκεια ζωής της μπαταρίας και μειώνοντας τη χρήση της μνήμης RAM. Όταν είναι ενεργοποιημένη, το Blokada θα εξετάσει το αρχείο καταγραφής αιτημάτων σας και θα δημιουργήσει δυναμικά μια λίστα που περιέχει μόνο κανόνες που στην πραγματικότητα αποκλείουν τουλάχιστον ένα αίτημα. Η έξυπνη λίστα ενημερώνεται καθημερινά το βράδυ. Λάβετε υπόψη ότι ενδέχεται να αντιμετωπίσετε μεγαλύτερο αριθμό ανεπιθύμητων αιτημάτων που επιτρέπονται κατά τη διάρκεια της μαθησιακής περιόδου (μερικές ημέρες). Λάβετε υπόψη ότι πρόκειται για πειραματική λειτουργία και ενδέχεται να μην λειτουργεί σωστά.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_wildcard">Απενεργοποιήστε πρώτα τους Σύνθετους κανόνες αποκλεισμού διαφημίσεων.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_smartlist">Απενεργοποιήστε πρώτα την έξυπνη λίστα.</string>
</resources>
