<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Kiírja, hogy a %s mennyi hoszt blokkolására lett konfigurálva.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s hoszt</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Frissítés...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Letöltés...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">A szűrőket csak Wi-Fi mellett töltse le</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Megjeleníti az eddig blokkolt hosztok számát.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d blokkolva</string>
    <string name="tunnel_dropped_count2">%s blokkolva</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Listák letöltése</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Listák letöltése most</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Az alábbi gombra kattintva törölheted a gyorsítótárat és töltheted le újra a listákat. Ez segíthet, ha bármilyen problémát tapasztalsz a szűrés során.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Listák letöltési gyakorisága</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Válaszd ki az egyik lehetőséget, hogy az alkalmazás milyen gyakran töltse le a listákat.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Naponta egyszer</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Hetente kétszer</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Hetente egyszer</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Havonta egyszer</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Csak Wi-Fi mellett töltse le</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Ezt a kapcsolót akkor kapcsold be, ha azt szeretnéd, hogy az alkalmazás csak akkor töltse le a listákat, ha a készüléked Wi-Fi-hez csatlakozik. Ellenkező esetben az alkalmazás akkor is letöltheti a listákat, amikor az eszköz mobilnethez csatlakozik, így az adatkeretedet is fogyasztja.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">% elfér a memóriában</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Akkor kapcsold be ezt a kapcsolót, ha azt szeretnéd, hogy az alkalmazás csak akkor aktiválja a VPN-t, ha van internetkapcsolat, és újraindítsa az alagutat, ha problémák vannak a kapcsolattal. Ez segíthet néhány eszközön. Megjegyzés: a korábbi verziókban ennek a neve \"Csak online\" volt.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Agresszív ébresztés</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Akkor kapcsold be ezt a kapcsolót, ha olyan problémák merülnek fel, amelyeket az eszközöd energiatakarékos módja okozott. Amikor az alkalmazás alagút kapcsolódási problémát észlel, akkor megpróbálja növelni annak prioritását, hogy elkerülje az energiatakarékos módot.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Jelentések</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Aktiváld ezt a kapcsolót, hogy lehetővé tedd az alkalmazás számára a jelentések küldését, amelyek segítenek megoldani a problémákat és a hibákat. Ez naponta egyszer történik meg, vagy amikor az alkalmazás összeomlik. Ennek letiltása megnehezítheti számunkra a felmerülő problémák megoldását. Lehet, hogy újra kell indítanod az alkalmazást, hogy ez a beállítás érvénybe léphessen.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS megkerülés</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Ezt a kapcsolót akkor aktiváld, ha bizonyos helyzetekben elveszíted az internet-hozzáférést, például a Wi-Fi-t. Ezzel az alkalmazás ideiglenesen átkapcsol a Cloudflare DNS-re a kapcsolat fenntartásához. Előfordulhat, hogy a beállítás aktiválásához a DNS szakaszban újra ki kell választanod a kiszolgálókat.</string>
</resources>
