<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">تحميل القوائم</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">تحميل القوائم الآن</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">بدأ تحميل القوائم</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">إستخدم الأيقونة أدناه لحذف الملفات المؤقتة و إعادة تحميل قوائمك. قد يكون ذلك مُفيداً إذا كنت تواجه مشاكل تصفية مع الفلاتر التي تستخدمها.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">تواتر تحميل القوائم</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">حدِّد أحد الخيارات لتهيئة عدد مرّات تنزيل التطبيق لقوائمك.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">مَرّة في اليوم</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">مَرّتين في الأسبوع</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">مَرّة في الأسبوع</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">مَرّة في الشهر</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_5">أبداً</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">تحميل عبر Wi-Fi فقط</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">قم بتفعيل هذا المفتاح إذا كنت ترغب بأن يقوم التطبيق بتحميل القوائم فقط في حالة الإتصال بشبكة WiFi.
و إلّا قد يقوم التطبيق بتحميل القوائم أثناء الإتصال بإنترنت شبكة الخليوي.</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">رَصْد</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">قم بتفعيل هذا المفتاح إذا كنت ترغب أن يقوم التطبيق بتفعيل الـ VPN فقط في حالة الإتصال بالإنترنت. و إعادة تشغيله عند حدوث مشكلة إتصال بالإنترنت. قد يكون ذلك مُفيد لبعض الأجهزة.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">تشغيل إجباري</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">قم بتفعيل هذا المفتاح إذا كنت تواجه مشاكل بسبب خاصِيّة توفير الطاقة للجهاز. عندما تواجه التطبيق مشاكل في التشغيل فإنّه سيحاول رفع أولويّة البقاء خارج خاصيّة توفير الطاقة للجهاز.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">التقارير</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">قم بتفعيل هذا المفتاح للسماح للتطبيق بإرسال تقارير تساعدنا على إصلاح المشاكل و الإخطاء. يُرسل تقرير مرّة واحدة يوميّاً، أو عندما يَفشل التطبيق. بإلغائك هذا الإختيار قد يجعل من الصعب علينا إصلاح المشاكل التي قد تواجهك. قد تحتاج إلى إعادة تشغيل التطبيق حتى يتم تفعيل هذا الإختيار.</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_title">[BETA] قواعد حَظْر الإعلانات المتقدِّمة</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_description">قم بتنشيط رمز التبديل هذا إذا كنت ترغب في استخدام wildcards في قواعد الفلاتر. على سبيل المثال ، تؤدّي إضافة قاعدة لـ *.google.com إلى حظر جميع المجالات من Google. قد يكون لهذا تأثير سلبي على عمر البطّاريّة. يرجى ملاحظة أن هذه ميِّزة تجريبيّة ، وقد لا تعمل بشكل صحيح.</string>
    <string name="tunnel_config_cname_title">[BETA] CName-Blocking</string>
    <string name="tunnel_config_cname_description">قم بتفعيل رمز التبديل هذا إذا كنت تريد حظر جميع أسماء CN للنطاقات الموجودة في قوائم الحظر الخاصّة بك. CName هو اسم مستعار لنطاق يَستخدِمه بعض المعلنين لإخفاء هذا النّطاق خلف نطاق غالباً ما يتغيّر أو أقل وضوحاً. يُمكِن التحايل على هذا التكتيك عن طريق حظر جميع أسماء CN حيث يَتمّ معالجتها كمجالات محظورة. يُرجى ملاحظة أنّها ميّزة تجريبيّة ، وقد لا تعمل بشكل صحيح.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">الـ DNS البديل</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">قم بتفعيل هذا المفتاح إذا كان هناك فشل في الإتصال بالإنترنت في بعض الحالات، مثل الـ WiFi. هذا الإختيار سيجعل التطبيق يستخدم Cloudflare أو Google DNS بشكل مؤقَّت للحفاظ على إتصالك. قد تحتاج لإعادة إختيار الـ DNS المناسب لك من القائمة حتّى يتمّ تفعيل هذا الإختيار.</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_title">[BETA] القائمة الذكيّة</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_btn">إعادة تعيين</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_btn">تنظيف</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_none">لا شيء ليَتمّ تنظيفه</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_inactive">القائمة الذكيّة غير نَشِطة</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_done">تمّ تنظيف القائمة الذكيّة من القواعد القديمة</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_done">تمّ إعادة تعيين القائمة الذكيّة</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_description">قُم بتنشيط رمز التبديل هذا لتمكين ميِّزة \"القائمة الذكيَّة\" ، ممّا يُقلِّل بشكلٍ كبير من عدد القواعد الموجودة في الفلاتر ، ذلك يُمكِن أن يُحسِّن عمْر البطّاريّة و يُقلِّل من إستخدام ذاكرة الوصول العشوائي. عند التمكين ، سيَنظر بلوكادا في سِجِلِّ الطلب الخاصّ بك ، و يقوم بإنشاء قائمة تحتوي على قواعد تَمنَع طلباً واحداً على الأقل بشكلٍ حَيويّ. يَتمّ تحديث القائمة الذكيّة يوميّاً أثناء اللّيل. يُرجى ملاحظة أنّه قد تواجه عدداً أكبر من الطلبات غير المرغوب فيها المسموح بها خلال فترة التعلم (بضعة أيّام). يُرجى ملاحظة أنّ هذه ميِّزة تجريبيّة ، و قد لا تعمل بشكلٍ صحيح.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_wildcard">تعطيل قواعد حَظْر الإعلانات المتقدِّمة أوّلاً.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_smartlist">تعطيل القائمة الذكيّة أوّلاً.</string>
</resources>
