<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Muestra el número de hosts configurados para ser bloqueados por %s.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s hosts</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Actualizando...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Descargando...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Descargar filtros sólo con wifi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Muestra el total de hosts bloqueados hasta el momento.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d bloqueados</string>
    <string name="tunnel_dropped_count2">%s bloqueados</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Descargar listas</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Descargar listas ahora</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Usa el botón de debajo para limpiar el caché y descargar las listas de nuevo. Podría ayudar si tienes problemas con los filtros.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Frecuencia de actualización de listas</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Elige una de las opciones para configurar cada cuánto tiempo la app actualizará tus listas.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Una vez al día</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Dos veces a la semana</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Una vez a la semana</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Una vez al mes</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Descargar solo por WiFi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Activa este interruptor si quieres que la aplicación descargue las listas solo cuando tu dispositivo esté conectado a una WiFi. De lo contrario, la app también podrá descargar listas cuando tu dispositivo esté conectado a una red móvil usando tu plan de datos.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s hosts caben en la memoria</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Activa este interruptor si quieres que la aplicación active la VPN solo si hay conexión con Internet, y reinicia el túnel en caso de que haya problemas de conexión. Esto puede ayudar en algunos dispositivos. Nota: en versiones anteriores esta opción se llamaba \"Solo conectado\".</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Inicio agresivo</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Activa este interruptor si tienes problemas causados con la función de ahorro de energía de tu dispositivo. Cuando la aplicación detecte problemas de conectividad en el túnel, intentará aumentar su prioridad para sacarlo del modo de ahorro de energía.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Informes</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Activa este interruptor para permitir que la aplicación envíe informes que nos ayuden a solucionar problemas y errores. Esto sucederá solo una vez al día, o cuando la aplicación se bloquee. Deshabilitar esto puede dificultarnos resolver cualquier problema que puedas estar experimentando. Es posible que debas reiniciar la aplicación para que esta configuración tenga efecto.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS alternativo</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Activa este interruptor si estás perdiendo el acceso a Internet en algunas situaciones, como tu WiFi. Esto hará que la aplicación cambie temporalmente al DNS de Cloudflare para mantener tu conectividad. Es posible que debas volver a seleccionar tus servidores en la sección de DNS para que esta configuración tenga efecto.</string>
</resources>
