<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Memaparkan jumlah hos yang telah ditetapkan untuk dihalang oleh %s</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s hos</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Mengemaskini...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Memuat turun...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Memuat turun penapis hanya apabila pada sambungan wifi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Memaparkan jumlah hos yang disekat setakat ini.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d telah disekat</string>
    <string name="tunnel_dropped_count2">%s telah disekat</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Senarai muat turun</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Muat turun senarai sekarang</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Gunakan butang di bawah untuk memadam cache dan memuat turun senarai anda semula. Ini boleh membantu jika anda mengalami sebarang masalah dengan penapisan anda.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Kekerapan memuat turun senarai</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Pilih salah satu pilihan untuk mengkonfigurasi kekerapan aplikasi memuat turun senarai anda.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Sekali sehari</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Dua kali seminggu</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Sekali seminggu</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Sekali sebulan</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Muat turun pada WiFi sahaja</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Aktifkan suis ini jika anda mahu aplikasi ini untuk memuat turun senarai hanya apabila peranti anda disambungkan ke WiFi. Sebaliknya, aplikasi ini juga boleh muat turun senarai apabila peranti anda disambungkan ke rangkaian mudah alih dan menggunakan pelan data anda.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s boleh dimuatkan ke dalam memori</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Pemerhati</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Aktifkan suis ini jika anda mahu aplikasi untuk mengaktifkan VPN hanya jika terdapat sambungan Internet, dan mulakan semula tunnel sekiranya terdapat masalah sambungan. Ini mungkin membantu untuk sesetengah peranti. Nota: dalam versi terdahulu opsyen ini dipanggil \"Dalam talian sahaja\".</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Terjaga agresif</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Aktifkan suis ini jika anda mengalami masalah yang disebabkan oleh ciri penjimatan tenaga oleh peranti anda. Apabila aplikasi mengesan masalah sambungan tunnel, ia akan cuba meningkatkan keutamaannya untuk membawanya keluar dari fungsi penjimatan tenaga.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Laporan</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Aktifkan suis ini untuk membenarkan aplikasi menghantar laporan yang membantu kami menyelesaikan masalah dan pepijat. Ini akan berlaku hanya sekali sehari, atau apabila aplikasi rosak. Menyahaktifkan fungsi ini akan menyebabkan kesukaran bagi kami untuk menyelesaikan sebarang masalah yang mungkin dialami oleh anda. Anda mungkin perlu memulakan semula aplikasi untuk tetapan ini berfungsi.</string>
</resources>
