<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">הורדת רשימות</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">הורד רשימות כעת</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">הורדת הרשימות החלה</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">השתמש בלחצן שלהלן כדי למחוק את קובצי המטמון ולהוריד את הרשימות שלך שוב. הליך זה עשוי לעזור אם יש תקלות בבעיות עם הגדרות הסינון.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">תדירות הורדת רשימות</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">בחר/י באחת האפשרויות בכדי לקבוע באיזו תדירות היישום אמור להוריד את הרשימות.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">פעם ביום</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">פעמיים בשבוע</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">פעם בשבוע</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">פעם בחודש</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_5">לעולם לא</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">הורד על WiFi בלבד</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">הפעל בורר זה אם ברצונך שהישום יוריד את הרשימות רק כאשר המכשיר מחובר לרשת WiFi. אחרת, הישום עשוי להוריד את הרשימות גם כאשר המכשיר מחובר לרשת סלולאר ולנצל את חבילת הגלישה שלך.</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">ניטור קישוריות</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">הפעל/י מתג זה אם ברצונך שהיישום יפעיל את ה-VPN רק אם יש חיבור אינטרנט פעיל, ויפעיל מחדש את את ה-VPN במקרה שיש בעיות קישוריות. תהליך זה עשוי לעזור למכשירים מסוימים.</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">הפעלה אגרסיבית</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">הפעל/י מתג זה אם הינך נתקל/ת בבעיות הנגרמות על ידי תכונת \'חיסכון בסוללה\' של מכשירך. כאשר היישום מזהה בעיות קישוריות, הוא ינסה להעלות את העדיפות שלו בכדי להוציא את עצמו ממצב החיסכון בסוללה.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">דו\"חות</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">הפעל/י מפסק זה כדי לאפשר ליישום לשלוח דוחות שיעזרו לנו לתקן בעיות ובאגים. זה יבוצע רק פעם ביום, או כאשר היישום קורס. השבתת אופציה זו עלולה להקשות עלינו לפתור בעיות שבהן את/ה נתקל/ת. ייתכן שתצטרכ/י להפעיל מחדש את היישום לשינוי הגדרה זו.</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_title">[BETA] חוקי חסימת פרסומות מתקדמים</string>
    <string name="tunnel_config_wildcard_description">הפעל/י מתג זה אם ברצונך להשתמש בwildcards בחוקי הסינון שלך. לדוגמה, הוספת חוק ל*.google.com יחסום את כל הדומיינים של גוגל. לפעולה זו יכולות השלכות שליליות על חיי הסוללה. שימ/י לב שתכונה זו היא ניסיונית, ועלולה לא לעבוד היטב.</string>
    <string name="tunnel_config_cname_title">[BETA] חסימה על בסיס CName</string>
    <string name="tunnel_config_cname_description">הפעל/י מתג זה אם ברצונך לחסום את כלל הCNames על הדומיינים שברשימת החסומים שלך. CName הינו כינוי לדומיין, אשר משומש על ידי מפרסים להסתרת הדומיין בעזרת דומיינים מתחלפים או פחות ברורים. הטקטיקה יכולה להיחסם על ידי חסימת כלל הCName שעונים על הדומיין החסום. שימ/י לב שאופציה זו נסיונית, וייתכן שאינה עובדת כראוי.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">נסיגת DNS</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">הפעל/י מתג זה אם הינך מאבד/ת גישה לאינטרנט בסיטוציות מסוימות, כמו בוויפי שלך. זה יגרום לאפליקציה להשתמש זמנית בשירותי בDNS של Cloudflare או גוגל על מנת לשמור לך על התקשורת. ייתכן שתצטרכ/י לבחור מחדש את השרתים שלך בהגדרות ה- DNS כדי שהגדרה זו תיכנס לתוקף.</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_title">[BETA] רשימה חכמה</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_btn">איפוס</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_btn">ניקוי</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_none">אין מה לנקות</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_inactive">רשימה חכמה אינה פעילה</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_clean_done">רשימה חכמה נוקתה מהחוקים הישנים</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_reset_done">הרשימה החכמה אופסה</string>
    <string name="tunnel_config_smartlist_description">הפעל/י מתג זה על מנת להפעיל את תכונת הרשימה החכמה. אשר מורידה דרסטית את מספר החוקים במסננים שלך, ופוטנציאלית משפרת את חיי הסוללה ומקטינה את צריכת הזיכרון. כאשר מופעל Blokada יסתכל על היסטוריית הבקשות, ויצור דינאמית רשימה שמכילה רק את החוקים שחסמו לפחות בקשה אחד. הרשימה החכמה מעודכנת בכול לילה. שימ/י לב שאת/ה יכול לחוות מספר גבוה יותר של בקשות לא רצויות שמאושרות במהלך זמן הלמידה (מספר ימים). שימ/י לב שאופציה זו ניסיונית, ויתכן שלא תעבוד כראוי.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_wildcard">בטל/י את חוקי חסימת הפרסומות המתקדמים קודם.</string>
    <string name="tunnel_config_disable_smartlist">בטל/י את הרשימה החכמה קודם.</string>
</resources>
