<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Visar antalet värdar konfigurerade för att blockeras av %s.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s värdar</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Uppdaterar...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Hämtar...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Hämta filter endast när du är på Wi-Fi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Visar det totala antalet värdar som hittills blockerats.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d blockerad</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Hämta listor</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Hämta listor nu</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Använd knappen nedan för att rensa cachen och ladda ner listorna igen. Detta kan hjälpa om du upplever problem med filtren.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Hämtningsfrekvens av listor</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Välj ett av alternativen för att konfigurera hur ofta appen ska hämta dina listor.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">En gång om dagen</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Två gånger i veckan</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">En gång i veckan</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">En gång i månaden</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Hämta endast på WiFi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Aktivera denna funktion om du vill att appen enbart laddar ner listor när din enhet är ansluten till Wi-Fi. Annars kan appen också hämta listor när din enhet är ansluten till ett mobilt nätverk.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s får plats i minnet</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Övervakaren</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Aktivera denna omkopplare om du vill att appen ska aktivera VPN endast om det finns internetanslutning och starta om tunneln om det finns anslutningsproblem. Detta kan hjälpa för vissa enheter. Obs: i tidigare versioner kallades det här alternativet \"Endast online\".</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Aggressiv väckning</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Aktivera denna omkopplare om du upplever problem som orsakas av enhetens energispararfunktion. När appen upptäcker problem med tunnelanslutning, kommer den att försöka höja sin prioritet för att få den ur energispararläget.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Rapporter</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Aktivera den här omkopplaren så att appen kan skicka rapporter som hjälper oss att åtgärda problem och felproblem. Detta händer bara en gång per dag, eller när appen kraschar. Att inaktivera detta kan göra det svårt för oss att lösa eventuella problem du kan uppleva. Du kan behöva starta om appen för att den här inställningen ska träda i kraft.</string>
</resources>
