<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Mostra o número de endereços configurados para serem bloqueados pelo %s.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s endereços</string>
    <string name="tunnel_hosts_count">%d endereços</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Atualizando...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Baixando...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Baixar filtros apenas quando em uma rede Wifi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Mostra o número total de endereços bloqueados até agora.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">%d bloqueado(s)</string>
    <string name="tunnel_dropped_count2">%s domínios bloqueados</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Lista de Downloads</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Baixar listas agora</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_toast">Download de listas iniciadas</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Use o botão abaixo para remover o cache e baixar sua lista novamente. Isto pode ajudar se você tiver algum problema com sua filtragem.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Listas de frequência de download</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Selecione uma das opções para configurar quantas vezes o app deve baixar suas listas.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Diariamente</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Duas vezes por semana</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Uma vez por semana</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Uma vez por mês</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Baixar somente via Wi-Fi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Ative essa opção se desejar que o aplicativo faça o download de listas apenas quando o dispositivo estiver conectado a WiFi. Caso contrário, o app também pode baixar listas quando o dispositivo estiver conectado a uma rede móvel e usar seu plano de dados.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s que pode caber na memória</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Watchdog</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Ative esta opção se quiser que o aplicativo ative a VPN somente se houver conectividade com a Internet e reinicie o túnel, caso haja problemas de conectividade. Isso pode ajudar em alguns dispositivos. 
Nota: em versões anteriores esta opção era chamada de \"Apenas Online\".</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Despertar agressivo</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Ative esta opção se você tiver problemas causados pelo recurso de economia de energia do seu dispositivo. Quando o aplicativo detectar problemas de conectividade do túnel, ele tentará aumentar sua prioridade para tirá-lo do modo de economia de energia.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Relatórios</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Ative essa opção para permitir que o aplicativo envie relatórios, nos ajudando a resolver problemas e bugs. Isto acontecerá somente uma vez por dia, ou quando o app parar de funcionar. Desabilitar isso pode tornar difícil para nós resolvermos quaisquer problemas que você possa estar enfrentando. Talvez você precise reiniciar o aplicativo para que essa configuração tenha efeito.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">Recuar DNS</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Ative essa opção se você estiver perdendo o acesso à Internet em algumas situações, como seu Wi-Fi. Isto fará o app alternar temporariamente para o DNS do Cloudflare, para sustentar sua conectividade. Talvez você precise selecionar novamente seus servidores na seção de DNS para que essa configuração tenha efeito.</string>
</resources>
