<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="tunnel_hosts_desc">Hiển thị số lượng các máy chủ được cấu hình để %s chặn.</string>
    <!-- How many hosts is configured to be blocked (the blacklist). Parameter: number of hosts. -->
    <string name="tunnel_hosts_count2">%s máy chủ</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being processed. -->
    <string name="tunnel_hosts_updating">Đang cập nhật...</string>
    <!-- Shown on the Home screen instead of the Hosts count whenever hosts are being downloaded. -->
    <string name="tunnel_hosts_downloading">Đang tải xuống...</string>
    <string name="tunnel_config_wifi">Tải về các bộ lọc chỉ khi đang kết nối với wifi</string>
    <string name="tunnel_dropped_count_desc">Hiển thị tổng số máy chủ bị chặn cho đến nay.</string>
    <string name="tunnel_dropped_count">đã chặn %d quảng cáo</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_title">Tải xuống các danh sách</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now">Tải xuống các danh sách bây giờ</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_now_description">Sử dụng nút dưới để xoá bộ nhớ cache và tải lại các danh sách. Điều này có thể giúp nếu bạn đang gặp vấn đề với việc chặn quảng cáo.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_title">Tần số tải các danh sách</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_description">Chọn một trong các tùy chọn để cấu hình khoảng thời gian ứng dụng cập nhật các danh sách.</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_1">Mỗi ngày một lần</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_2">Hai lần một tuần</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_3">Mỗi tuần một lần</string>
    <string name="tunnel_config_refetch_frequency_4">Mỗi tháng một lần</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_title">Chỉ tải xuống qua Wi-Fi</string>
    <string name="tunnel_config_wifi_only_description">Kích hoạt công tắc này nếu bạn muốn ứng dụng cập nhật các danh sách chỉ khi thiết bị của bạn được kết nối với WiFi. Nếu không, ứng dụng có thể cập nhật các danh sách khi đang kết nối qua mạng di động.</string>
    <string name="tunnel_config_memory_capacity">%s có thể lưu trong bộ nhớ</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_title">Cơ quan giám sát</string>
    <string name="tunnel_config_watchdog_description">Kích hoạt công tắc này nếu bạn muốn ứng dụng bắt đầu kết nối VPN chỉ khi có mạng Internet, và khởi động lại kết nối khi có vấn đề mạng. Cách này có thể giúp một số thiết bị. Lưu ý: ở những phiên bản trước tùy chọn này được gọi là \"Chỉ khi có mạng\".</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_title">Chặn quyết liệt</string>
    <string name="tunnel_config_powersave_description">Kích hoạt công tắc này nếu bạn đang gặp vấn đề với trình tiết kiệm pin trên thiết bị. Khi ứng dụng phát hiện vấn đề kết nối, nó sẽ cố gắng tăng mức ưu tiên để ra khỏi chế độ tiết kiệm pin.</string>
    <string name="tunnel_config_reports_title">Báo cáo</string>
    <string name="tunnel_config_reports_description">Kích hoạt lựa chọn này để cho phép ứng dụng gửi những báo cáo giúp chúng tôi sửa các vấn đề và lỗi. Điều này sẽ chỉ xảy ra một lần mỗi ngày, hoặc khi ứng dụng bị thoát đột ngột. Không kích hoạt lựa chọn này có thể làm cho việc sửa những lỗi bạn đang gặp trở nên khó khăn hơn. Bạn có thể sẽ cần khởi động lại ứng dụng để cài đặt này có hiệu lực.</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_title">DNS dự phòng</string>
    <string name="tunnel_config_fallback_description">Kích hoạt lựa chọn này nếu bạn đang mất kết nối Internet trong một số trường hợp, chẳng hạn như WiFi của bạn. Lựa chọn này sẽ làm cho ứng dụng tạm thời chuyển sang Cloudflare DNS để duy trì kết nối. Bạn có thể sẽ cần phải chọn lại máy chủ của bạn trong mục DNS để cài đặt này có hiệu lực.</string>
</resources>
